{"url": "https://amtega.xunta.gal/", "title": "Inicio | Amtega", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h2": "Formulario de busca@@ Iniciativas destacadas\n@@ Novas\n@@ Xente Dixital\n@@ Eventos\n\n@@ Novas\n@@ Fondos\n@@ Eventos\n@@ Xente Dixital\n@@ Iniciativas destacadas\n@@ M\u00e1is visto \n@@ Info R\u00e1pida\n@@ Redes Sociais@@", "body_text": "Facebook Tweet Plus Share Galego Castellano Amtega EGD2030 As TIC para ti \u00bb    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal \u00bb    Estratexia Galicia Dixital 2030    Estratexia Galicia Dixital 2030 \u00bb    Nodo Galego de Intelixencia Artificial    Nodo Galego de Intelixencia Artificial Organizaci\u00f3n A Axencia \n Obxectivos \n Normativa de Creaci\u00f3n \n Estatuto \n Contrato de Xesti\u00f3n Amtega \n Anuncios \n Plans de acci\u00f3n \n Memorias de actividades \n Financiamento europeo \n Contacto \n Transparencia e goberno aberto Consulta p\u00fablica previa \n Normativa auton\u00f3mica \n Normativa en tramitaci\u00f3n \n Organigrama \n Relaci\u00f3ns de postos de traballo \n Contas anuais \n Plans e programas \n Axudas e subvenci\u00f3ns \n Convenios \n Encomendas de xesti\u00f3n \n Perfil do contratante En prazo de presentaci\u00f3n \n Pendentes de adxudicar \n Resoltos \n Suspendidos \n Documentaci\u00f3n de interese para provedores \n Axenda dixital Modelo de financiamento \n 20 desaf\u00edos para o 2020 \n Estratexia de Crecemento Dixital \n Documentos e resultados \n Osimga \n Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital Do turismo tradicional ao turismo intelixente \n Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural \n Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario \n Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada \n Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0 \n Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital \n Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto \n Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento \n Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable \n De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais \n Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza \n \u00c9nfase na vida dixital Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital \n Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC \n Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral \n Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital \n Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos \n Da conectividade \u00e1 usabilidade \n Da seguridade \u00e1 confianza dixital \n Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC Do sector TIC ao ecosistema dixital \n Da competencia TIC ao talento TIC \n 07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  07/07/2022 | 15:00 A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI  05/07/2022 | 13:15 Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial 05/07/2022 | 12:30 A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios Ver m\u00e1is   (Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  Disculpa, pero esta entrada est\u00e1 disponible s\u00f3lo en Gallego...\n 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A aplicaci\u00f3n de mensaxer\u00eda Whatsapp \u00e9 unha das apps m\u00e1is...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  \nLa aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda Whatsapp es una de las apps...\n Ver m\u00e1is   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos. \n   13 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo da sesi\u00f3n \u00e9 dar a nosa visi\u00f3n de como... \n Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos \n   26 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Programa de obradoiros de ver\u00e1n impulsado pola Amtega e... \n Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad \n   02 \n   Ago \n   2022 \n \n \n   Formaci\u00f3n presencial no aula CeMIT de Cuntis \n\n Ver m\u00e1is   07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n Mais visto Info r\u00e1pida \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n   4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu... \n  Axudas para empresas illadas A Administraci\u00f3n dixital \n   Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019 \n   \n      15.757 \n      \n   \n \n \n   Con esta iniciativa, a Fundaci\u00f3n Vodafone Espa\u00f1a e a Xunta de Galicia fomentan o desenvolvemento de soluci\u00f3ns innovadoras con... \n \n   Folla de c\u00e1lculo Calc \n   \n      11.805 \n      \n   \n \n \n   A Aula CeMIT de Ourense vai organizar unha actividade formativa sobre Folla de c\u00e1lculo Calc \n\n \n   A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d  \n   \n      11.046 \n      \n   \n \n \n   \u2022 Ofrece seis semanas de contidos formativos online gratu\u00edtos para mellorar as habilidades dixitais no eido profesional ...\n Ver m\u00e1is     Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n \n   09 \n   Feb \n   2021 \n \n   A Estratexia Galicia Dixital 2030 \u00e9 unha estratexia dese\u00f1ada polo Goberno galego para Galicia como un marco dixital com\u00fan que facilite a actuaci\u00f3n das tres administraci\u00f3ns nun mesmo territorio de maneira complementaria, buscando as sinerx\u00edas e a suma de esforzos para consolidar a transici\u00f3n dixital da Comunidade.   \n\n A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n \n   03 \n   Dec \n   2020 \n \n   O titular do Goberno galego, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, anunciou hoxe a aprobaci\u00f3n no Consello da Xunta da Estratexia Galicia Dixital 2030 que prev\u00e9 mobilizar 4.000 mill\u00f3ns de euros para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental. \n\n A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n \n   19 \n   Out \n   2020 \n \n   A aplicaci\u00f3n PassCOVID est\u00e1 xa dispo\u00f1ible desde hoxe para os dispositivos con sistema operativo iOS e en proceso de publicaci\u00f3n para os m\u00f3biles con sistema operativo Android, coa previsi\u00f3n de que estea accesible para a s\u00faa descarga a principios de semana. De descarga voluntaria, a aplicaci\u00f3n pode empregala calquera persoa que que se atope en Galicia, sexa  residente ou transe\u00fante. Conectada directamente co Servizo Galego de Sa\u00fade PassCOVID \u00e9 un instrumento de apoio \u00e1 xesti\u00f3n da pandemia e unha canle de contacto telem\u00e1tica cos cidad\u00e1ns.  \n\n  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia Mapa do portal Aviso legal Accesibilidade Alto contraste \n         Contrast: High | Normal", "size": 101835, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "amtega.xunta.gal", "download_latency": 1.2588424682617188, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "links_text": "Facebook@@Tweet@@Plus Share@@Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti", "nav_links_text": "EGD2030@@As TIC para ti", "nav_links_nofollow": "False@@False", "header_links_url": "https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "header_links_text": "Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "footer_links_text": "  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/menu-icon.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/sliderseguridade.jpg?itok=feElJWrz@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/edg2030v2.png?itok=Va4uzpya@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/nodo_galicia.jpg?itok=B1Xe6vrl@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/financiacion_dixitalizacion.jpg?itok=R0b4aST_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/5g.png?itok=7dKbs2lE@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_small_1.jpg?itok=pZWtOHSF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/abalar-portada.png?itok=aD73KVy_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-stellae50-02.png?itok=CLmIEwQD@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/guia_forec.png?itok=246zO5LS@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/destacado-fogar-dixital-1_0.jpg?itok=6_65ZrRp@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-csirt-03red.png?itok=XTUkJCuC@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/uav-4.png?itok=En2Y5adO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/exustiza.jpg?itok=9pqhakod@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/faite_dixital.jpg?itok=60b2KxVF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/dicomindset.jpg?itok=tQTwz7k5@@sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-mais-visto-resp.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-info-rapida-resp.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_camera.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_pic.png@@https://i.ytimg.com/vi/PfpRmLhz5Og/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/f1CowQTTR0M/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/XOidZZtnK0g/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/d0pZYWzc2M0/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707734_1583002273_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707609_6b561e0db4_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924810_962c374430_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924780_98c537ab78_z.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-ver-mais-grey.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-titulo-2-white.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/twitter.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/facebook.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/in.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/youtube.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/flickr.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/social_naranja.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/rss.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo_xunta.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/cc.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/xacobeo21-22-negativo.png", "img_alt": "Amtega@@Amtega@@@@@@@@@@@@@@@@Uni\u00f3n Europea@@Uni\u00f3n Europea@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@38\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@53\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@54\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@52\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@destacado@@twitter@@facebook@@linkedin@@youtube@@flickr@@issuu@@rss@@Xunta de Galiciar@@ue footer@@ue footer@@cc@@Xacobeo 21-22", "img_width": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@2682@@2682@@2682@@88@@88@@88@@88@@74@@74@@73@@73@@100@@100@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@@@@@@@342@@342@@88@@88@@74@@73@@100@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_height": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@843@@843@@843@@81@@81@@70@@70@@75@@75@@73@@73@@80@@80@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@@@@@@@166@@166@@81@@70@@75@@73@@80@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "ip_address": "85.91.64.182", "crawl_time": "2022-07-08 11:33:19", "resp_headers_content-length": "101835", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 11:33:18 GMT", "resp_headers_server": "Apache/2.4.6 (Red Hat Enterprise Linux) PHP/5.6.36", "resp_headers_x-content-type-options": "nosniff,nosniff", "resp_headers_x-powered-by": "PHP/5.6.36", "resp_headers_expires": "Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT", "resp_headers_cache-control": "no-cache, must-revalidate", "resp_headers_x-frame-options": "SameOrigin", "resp_headers_content-language": "gl", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=utf-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate", "request_headers_cookie": "cookiesession1=678B2898NOQRSTUWXYZABCDEFGHIEE3B"}
{"url": "https://amtega.xunta.gal/", "title": "Inicio | Amtega", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h2": "Formulario de busca@@ Iniciativas destacadas\n@@ Novas\n@@ Xente Dixital\n@@ Eventos\n\n@@ Novas\n@@ Fondos\n@@ Eventos\n@@ Xente Dixital\n@@ Iniciativas destacadas\n@@ M\u00e1is visto \n@@ Info R\u00e1pida\n@@ Redes Sociais@@", "body_text": "Facebook Tweet Plus Share Galego Castellano Amtega EGD2030 As TIC para ti \u00bb    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal \u00bb    Nodo Galego de Intelixencia Artificial    Nodo Galego de Intelixencia Artificial \u00bb    Estratexia Galicia Dixital 2030    Estratexia Galicia Dixital 2030 Organizaci\u00f3n A Axencia \n Obxectivos \n Normativa de Creaci\u00f3n \n Estatuto \n Contrato de Xesti\u00f3n Amtega \n Anuncios \n Plans de acci\u00f3n \n Memorias de actividades \n Financiamento europeo \n Contacto \n Transparencia e goberno aberto Consulta p\u00fablica previa \n Normativa auton\u00f3mica \n Normativa en tramitaci\u00f3n \n Organigrama \n Relaci\u00f3ns de postos de traballo \n Contas anuais \n Plans e programas \n Axudas e subvenci\u00f3ns \n Convenios \n Encomendas de xesti\u00f3n \n Perfil do contratante En prazo de presentaci\u00f3n \n Pendentes de adxudicar \n Resoltos \n Suspendidos \n Documentaci\u00f3n de interese para provedores \n Axenda dixital Modelo de financiamento \n 20 desaf\u00edos para o 2020 \n Estratexia de Crecemento Dixital \n Documentos e resultados \n Osimga \n Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital Do turismo tradicional ao turismo intelixente \n Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural \n Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario \n Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada \n Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0 \n Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital \n Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto \n Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento \n Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable \n De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais \n Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza \n \u00c9nfase na vida dixital Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital \n Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC \n Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral \n Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital \n Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos \n Da conectividade \u00e1 usabilidade \n Da seguridade \u00e1 confianza dixital \n Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC Do sector TIC ao ecosistema dixital \n Da competencia TIC ao talento TIC \n 07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  07/07/2022 | 15:00 A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI  05/07/2022 | 13:15 Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial 05/07/2022 | 12:30 A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios Ver m\u00e1is   (Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  Disculpa, pero esta entrada est\u00e1 disponible s\u00f3lo en Gallego...\n 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A aplicaci\u00f3n de mensaxer\u00eda Whatsapp \u00e9 unha das apps m\u00e1is...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  \nLa aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda Whatsapp es una de las apps...\n Ver m\u00e1is   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos. \n   13 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo da sesi\u00f3n \u00e9 dar a nosa visi\u00f3n de como... \n Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos \n   26 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Programa de obradoiros de ver\u00e1n impulsado pola Amtega e... \n Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad \n   02 \n   Ago \n   2022 \n \n \n   Formaci\u00f3n presencial no aula CeMIT de Cuntis \n\n Ver m\u00e1is   07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n Mais visto Info r\u00e1pida \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n   4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu... \n  Axudas para empresas illadas A Administraci\u00f3n dixital \n   Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019 \n   \n      15.757 \n      \n   \n \n \n   Con esta iniciativa, a Fundaci\u00f3n Vodafone Espa\u00f1a e a Xunta de Galicia fomentan o desenvolvemento de soluci\u00f3ns innovadoras con... \n \n   Folla de c\u00e1lculo Calc \n   \n      11.805 \n      \n   \n \n \n   A Aula CeMIT de Ourense vai organizar unha actividade formativa sobre Folla de c\u00e1lculo Calc \n\n \n   A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d  \n   \n      11.046 \n      \n   \n \n \n   \u2022 Ofrece seis semanas de contidos formativos online gratu\u00edtos para mellorar as habilidades dixitais no eido profesional ...\n Ver m\u00e1is     Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n \n   09 \n   Feb \n   2021 \n \n   A Estratexia Galicia Dixital 2030 \u00e9 unha estratexia dese\u00f1ada polo Goberno galego para Galicia como un marco dixital com\u00fan que facilite a actuaci\u00f3n das tres administraci\u00f3ns nun mesmo territorio de maneira complementaria, buscando as sinerx\u00edas e a suma de esforzos para consolidar a transici\u00f3n dixital da Comunidade.   \n\n A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n \n   03 \n   Dec \n   2020 \n \n   O titular do Goberno galego, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, anunciou hoxe a aprobaci\u00f3n no Consello da Xunta da Estratexia Galicia Dixital 2030 que prev\u00e9 mobilizar 4.000 mill\u00f3ns de euros para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental. \n\n A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n \n   19 \n   Out \n   2020 \n \n   A aplicaci\u00f3n PassCOVID est\u00e1 xa dispo\u00f1ible desde hoxe para os dispositivos con sistema operativo iOS e en proceso de publicaci\u00f3n para os m\u00f3biles con sistema operativo Android, coa previsi\u00f3n de que estea accesible para a s\u00faa descarga a principios de semana. De descarga voluntaria, a aplicaci\u00f3n pode empregala calquera persoa que que se atope en Galicia, sexa  residente ou transe\u00fante. Conectada directamente co Servizo Galego de Sa\u00fade PassCOVID \u00e9 un instrumento de apoio \u00e1 xesti\u00f3n da pandemia e unha canle de contacto telem\u00e1tica cos cidad\u00e1ns.  \n\n  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia Mapa do portal Aviso legal Accesibilidade Alto contraste \n         Contrast: High | Normal", "size": 101835, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "amtega.xunta.gal", "download_latency": 1.3925738334655762, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "links_text": "Facebook@@Tweet@@Plus Share@@Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti", "nav_links_text": "EGD2030@@As TIC para ti", "nav_links_nofollow": "False@@False", "header_links_url": "https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "header_links_text": "Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "footer_links_text": "  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/menu-icon.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/sliderseguridade.jpg?itok=feElJWrz@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/nodo_galicia.jpg?itok=B1Xe6vrl@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/edg2030v2.png?itok=Va4uzpya@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/financiacion_dixitalizacion.jpg?itok=R0b4aST_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/5g.png?itok=7dKbs2lE@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_small_1.jpg?itok=pZWtOHSF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/abalar-portada.png?itok=aD73KVy_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-stellae50-02.png?itok=CLmIEwQD@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/guia_forec.png?itok=246zO5LS@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/destacado-fogar-dixital-1_0.jpg?itok=6_65ZrRp@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-csirt-03red.png?itok=XTUkJCuC@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/uav-4.png?itok=En2Y5adO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/exustiza.jpg?itok=9pqhakod@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/faite_dixital.jpg?itok=60b2KxVF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/dicomindset.jpg?itok=tQTwz7k5@@sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-mais-visto-resp.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-info-rapida-resp.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_camera.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_pic.png@@https://i.ytimg.com/vi/PfpRmLhz5Og/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/f1CowQTTR0M/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/XOidZZtnK0g/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/d0pZYWzc2M0/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707734_1583002273_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707609_6b561e0db4_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924810_962c374430_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924780_98c537ab78_z.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-ver-mais-grey.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-titulo-2-white.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/twitter.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/facebook.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/in.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/youtube.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/flickr.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/social_naranja.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/rss.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo_xunta.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/cc.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/xacobeo21-22-negativo.png", "img_height": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@843@@843@@843@@81@@81@@70@@70@@75@@75@@73@@73@@80@@80@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@@@@@@@166@@166@@81@@70@@75@@73@@80@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_width": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@2682@@2682@@2682@@88@@88@@88@@88@@74@@74@@73@@73@@100@@100@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@@@@@@@342@@342@@88@@88@@74@@73@@100@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_alt": "Amtega@@Amtega@@@@@@@@@@@@@@@@Uni\u00f3n Europea@@Uni\u00f3n Europea@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@38\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@53\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@54\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@52\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@destacado@@twitter@@facebook@@linkedin@@youtube@@flickr@@issuu@@rss@@Xunta de Galiciar@@ue footer@@ue footer@@cc@@Xacobeo 21-22", "ip_address": "85.91.64.182", "crawl_time": "2022-07-08 11:33:53", "resp_headers_content-length": "101835", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 11:33:52 GMT", "resp_headers_server": "Apache/2.4.6 (Red Hat Enterprise Linux) PHP/5.6.36", "resp_headers_x-content-type-options": "nosniff,nosniff", "resp_headers_x-powered-by": "PHP/5.6.36", "resp_headers_expires": "Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT", "resp_headers_cache-control": "no-cache, must-revalidate", "resp_headers_x-frame-options": "SameOrigin", "resp_headers_content-language": "gl", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=utf-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate", "request_headers_cookie": "cookiesession1=678B2898V01234567898901234BCAF8C"}
{"url": "https://amtega.xunta.gal/", "title": "Inicio | Amtega", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h2": "Formulario de busca@@ Iniciativas destacadas\n@@ Novas\n@@ Xente Dixital\n@@ Eventos\n\n@@ Novas\n@@ Fondos\n@@ Eventos\n@@ Xente Dixital\n@@ Iniciativas destacadas\n@@ M\u00e1is visto \n@@ Info R\u00e1pida\n@@ Redes Sociais@@", "body_text": "Facebook Tweet Plus Share Galego Castellano Amtega EGD2030 As TIC para ti \u00bb    Nodo Galego de Intelixencia Artificial    Nodo Galego de Intelixencia Artificial \u00bb    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal \u00bb    Estratexia Galicia Dixital 2030    Estratexia Galicia Dixital 2030 Organizaci\u00f3n A Axencia \n Obxectivos \n Normativa de Creaci\u00f3n \n Estatuto \n Contrato de Xesti\u00f3n Amtega \n Anuncios \n Plans de acci\u00f3n \n Memorias de actividades \n Financiamento europeo \n Contacto \n Transparencia e goberno aberto Consulta p\u00fablica previa \n Normativa auton\u00f3mica \n Normativa en tramitaci\u00f3n \n Organigrama \n Relaci\u00f3ns de postos de traballo \n Contas anuais \n Plans e programas \n Axudas e subvenci\u00f3ns \n Convenios \n Encomendas de xesti\u00f3n \n Perfil do contratante En prazo de presentaci\u00f3n \n Pendentes de adxudicar \n Resoltos \n Suspendidos \n Documentaci\u00f3n de interese para provedores \n Axenda dixital Modelo de financiamento \n 20 desaf\u00edos para o 2020 \n Estratexia de Crecemento Dixital \n Documentos e resultados \n Osimga \n Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital Do turismo tradicional ao turismo intelixente \n Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural \n Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario \n Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada \n Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0 \n Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital \n Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto \n Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento \n Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable \n De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais \n Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza \n \u00c9nfase na vida dixital Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital \n Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC \n Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral \n Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital \n Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos \n Da conectividade \u00e1 usabilidade \n Da seguridade \u00e1 confianza dixital \n Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC Do sector TIC ao ecosistema dixital \n Da competencia TIC ao talento TIC \n 07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  07/07/2022 | 15:00 A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI  05/07/2022 | 13:15 Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial 05/07/2022 | 12:30 A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios Ver m\u00e1is   4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu...\n (Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  Disculpa, pero esta entrada est\u00e1 disponible s\u00f3lo en Gallego...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A aplicaci\u00f3n de mensaxer\u00eda Whatsapp \u00e9 unha das apps m\u00e1is...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  \nLa aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda Whatsapp es una de las apps...\n Ver m\u00e1is   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos. \n   13 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo da sesi\u00f3n \u00e9 dar a nosa visi\u00f3n de como... \n Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos \n   26 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Programa de obradoiros de ver\u00e1n impulsado pola Amtega e... \n Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad \n   02 \n   Ago \n   2022 \n \n \n   Formaci\u00f3n presencial no aula CeMIT de Cuntis \n\n Ver m\u00e1is   07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n Mais visto Info r\u00e1pida \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n   4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu... \n  Axudas para empresas illadas A Administraci\u00f3n dixital \n   Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019 \n   \n      15.757 \n      \n   \n \n \n   Con esta iniciativa, a Fundaci\u00f3n Vodafone Espa\u00f1a e a Xunta de Galicia fomentan o desenvolvemento de soluci\u00f3ns innovadoras con... \n \n   Folla de c\u00e1lculo Calc \n   \n      11.805 \n      \n   \n \n \n   A Aula CeMIT de Ourense vai organizar unha actividade formativa sobre Folla de c\u00e1lculo Calc \n\n \n   A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d  \n   \n      11.046 \n      \n   \n \n \n   \u2022 Ofrece seis semanas de contidos formativos online gratu\u00edtos para mellorar as habilidades dixitais no eido profesional ...\n Ver m\u00e1is     Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n \n   09 \n   Feb \n   2021 \n \n   A Estratexia Galicia Dixital 2030 \u00e9 unha estratexia dese\u00f1ada polo Goberno galego para Galicia como un marco dixital com\u00fan que facilite a actuaci\u00f3n das tres administraci\u00f3ns nun mesmo territorio de maneira complementaria, buscando as sinerx\u00edas e a suma de esforzos para consolidar a transici\u00f3n dixital da Comunidade.   \n\n A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n \n   03 \n   Dec \n   2020 \n \n   O titular do Goberno galego, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, anunciou hoxe a aprobaci\u00f3n no Consello da Xunta da Estratexia Galicia Dixital 2030 que prev\u00e9 mobilizar 4.000 mill\u00f3ns de euros para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental. \n\n A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n \n   19 \n   Out \n   2020 \n \n   A aplicaci\u00f3n PassCOVID est\u00e1 xa dispo\u00f1ible desde hoxe para os dispositivos con sistema operativo iOS e en proceso de publicaci\u00f3n para os m\u00f3biles con sistema operativo Android, coa previsi\u00f3n de que estea accesible para a s\u00faa descarga a principios de semana. De descarga voluntaria, a aplicaci\u00f3n pode empregala calquera persoa que que se atope en Galicia, sexa  residente ou transe\u00fante. Conectada directamente co Servizo Galego de Sa\u00fade PassCOVID \u00e9 un instrumento de apoio \u00e1 xesti\u00f3n da pandemia e unha canle de contacto telem\u00e1tica cos cidad\u00e1ns.  \n\n  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia Mapa do portal Aviso legal Accesibilidade Alto contraste \n         Contrast: High | Normal", "size": 101835, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "amtega.xunta.gal", "download_latency": 2.3238534927368164, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "links_text": "Facebook@@Tweet@@Plus Share@@Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti", "nav_links_text": "EGD2030@@As TIC para ti", "nav_links_nofollow": "False@@False", "header_links_url": "https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "header_links_text": "Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "footer_links_text": "  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/menu-icon.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/nodo_galicia.jpg?itok=B1Xe6vrl@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/sliderseguridade.jpg?itok=feElJWrz@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/edg2030v2.png?itok=Va4uzpya@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/financiacion_dixitalizacion.jpg?itok=R0b4aST_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/5g.png?itok=7dKbs2lE@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_small_1.jpg?itok=pZWtOHSF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/abalar-portada.png?itok=aD73KVy_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-stellae50-02.png?itok=CLmIEwQD@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/guia_forec.png?itok=246zO5LS@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/destacado-fogar-dixital-1_0.jpg?itok=6_65ZrRp@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-csirt-03red.png?itok=XTUkJCuC@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/uav-4.png?itok=En2Y5adO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/exustiza.jpg?itok=9pqhakod@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/faite_dixital.jpg?itok=60b2KxVF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/dicomindset.jpg?itok=tQTwz7k5@@sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-mais-visto-resp.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-info-rapida-resp.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_camera.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_pic.png@@https://i.ytimg.com/vi/PfpRmLhz5Og/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/f1CowQTTR0M/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/XOidZZtnK0g/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/d0pZYWzc2M0/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707734_1583002273_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707609_6b561e0db4_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924810_962c374430_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924780_98c537ab78_z.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-ver-mais-grey.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-titulo-2-white.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/twitter.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/facebook.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/in.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/youtube.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/flickr.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/social_naranja.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/rss.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo_xunta.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/cc.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/xacobeo21-22-negativo.png", "img_alt": "Amtega@@Amtega@@@@@@@@@@@@@@@@Uni\u00f3n Europea@@Uni\u00f3n Europea@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@38\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@53\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@54\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@52\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@destacado@@twitter@@facebook@@linkedin@@youtube@@flickr@@issuu@@rss@@Xunta de Galiciar@@ue footer@@ue footer@@cc@@Xacobeo 21-22", "img_width": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@2682@@2682@@2682@@88@@88@@88@@88@@74@@74@@73@@73@@100@@100@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@@@@@@@342@@342@@88@@88@@74@@73@@100@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_height": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@843@@843@@843@@81@@81@@70@@70@@75@@75@@73@@73@@80@@80@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@@@@@@@166@@166@@81@@70@@75@@73@@80@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "ip_address": "85.91.64.182", "crawl_time": "2022-07-08 12:06:49", "resp_headers_content-length": "101835", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:06:47 GMT", "resp_headers_server": "Apache/2.4.6 (Red Hat Enterprise Linux) PHP/5.6.36", "resp_headers_x-content-type-options": "nosniff,nosniff", "resp_headers_x-powered-by": "PHP/5.6.36", "resp_headers_expires": "Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT", "resp_headers_cache-control": "no-cache, must-revalidate", "resp_headers_x-frame-options": "SameOrigin", "resp_headers_content-language": "gl", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=utf-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate", "request_headers_cookie": "cookiesession1=678B2898XYZABCDEFGHIJMNOPQRSA797"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155625, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.16553831100463867, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:08:39", "resp_headers_content-length": "155625", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:08:39 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=0qrdtkeoJej_HzGuG9W0pRtC1gr2RjnhaPdrkV5ae3aMGdeo1GAa!74952493; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:08:39 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:08:39 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.7674195766448975, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:19:08", "resp_headers_content-length": "27164", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:19:08 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155625, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.20883917808532715, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/portada?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/portada?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/portada?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:32:26", "resp_headers_content-length": "155625", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:32:26 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=aUTdzAv5swgYpelE7MWB6lJ5LVmLgdceeVMe2UsGVNsD1K4Lrd7p!1816773776; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:32:26 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:32:26 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155616, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.4303860664367676, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/wp-login.php?User-Agent=Mozilla%2F5.0&langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/wp-login.php?User-Agent=Mozilla%2F5.0&langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/wp-login.php?User-Agent=Mozilla%2F5.0&langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:32:55", "resp_headers_content-length": "155616", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:32:55 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=0J3dzH2vaiY95KuAf6zn2oJLvWeqk17n3rvjoNO1QpWUXVqSghG_!74952493; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:32:55 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:32:55 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155662, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.3312809467315674, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/errores-personalizados/ErrorDocument403.html?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/errores-personalizados/ErrorDocument403.html?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/errores-personalizados/ErrorDocument403.html?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:33:40", "resp_headers_content-length": "155662", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:33:39 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=sa7dzSvjEuDo5Hf7Lhb2VL4mF2JVvVo1FrXJgkOGMPZoeoIa5E1N!486021869; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:33:40 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:33:40 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155616, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.32146644592285156, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/wp-login.php?User-Agent=Mozilla%2F5.0&langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/wp-login.php?User-Agent=Mozilla%2F5.0&langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/wp-login.php?User-Agent=Mozilla%2F5.0&langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:34:47", "resp_headers_content-length": "155616", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:34:46 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=BPfdzjIKBJDMQmfoy1eBmHTMsUpA0hJhrrlHqzu6IwVSj4QnufjS!74952493; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:34:47 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:34:47 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155625, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.3808720111846924, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/portada?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/portada?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/portada?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:36:27", "resp_headers_content-length": "155625", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:36:27 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=dxbdz7rZvLFxWi6jzPRVpvNKNjEM3gQ_Ev_jrNV5TgSmWpxvVCMi!197443336; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:36:27 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:36:27 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155622, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.7079777717590332, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/erro?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/erro?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/erro?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:37:15", "resp_headers_content-length": "155622", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:37:14 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=Q6zd0HLtn-jWuDR6trfbjFayiuyaT9QTpbHEkJFBvmOtioQXrtas!1816773776; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:37:15 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:37:15 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.5701510906219482, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:39:37", "resp_headers_content-length": "27166", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:39:37 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.sixtema.es/", "title": "Desarrollo web, software a medida, aplicaciones m\u00f3viles y GIS@@Desarrollo web, software a medida, aplicaciones m\u00f3viles y GIS", "meta_desc": "Creaci\u00f3n de software a medida para empresas y administraciones p\u00fablicas. Desarrollo web y aplicaciones m\u00f3viles (Android e iOS). Soluciones GIS.@@Creaci\u00f3n de software a medida para empresas y administraciones p\u00fablicas. Desarrollo web y aplicaciones m\u00f3viles (Android e iOS). Soluciones GIS.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no@@width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no", "charset": "UTF-8@@UTF-8", "h1": "\r\n                        Creamos, innovamos pero, sobre todo, solucionamos los problemas de nuestros clientes, mediante\r\n                        una cultura altamente\r\n                        centrada en ti\r\n                    @@\n                        Creamos, innovamos pero, sobre todo, solucionamos los problemas de nuestros clientes, mediante\n                        una cultura altamente\n                        centrada en ti\n                    ", "h2": "Servicios Sixtema@@Servicios Sixtema", "h3": "GIS@@Movilidad@@Desarrollo a medida@@\u00bfTe ayudamos con tu proyecto?@@GIS@@Movilidad@@Desarrollo a medida@@\u00bfTe ayudamos con tu proyecto?", "h4": "Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica@@Desarrollo de apps@@Desarrollo a medida@@Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica@@Desarrollo de apps@@Desarrollo a medida", "canonical": "https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/", "alt_href": "https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/", "alt_hreflang": "es@@es", "og:locale": "es_ES", "og:type": "website", "og:title": "Sixtema", "og:description": "Desarrollo web, software a medida, aplicaciones m\u00f3viles y GIS", "og:url": "https://www.sixtema.es/", "og:site_name": "Sixtema", "og:image": "https://www.sixtema.es/img/principal/Logo_sixtema@2x.jpg", "og:locale_1": "es_ES", "og:type_1": "website", "og:title_1": "Sixtema", "og:description_1": "Desarrollo web, software a medida, aplicaciones m\u00f3viles y GIS", "og:url_1": "https://www.sixtema.es/", "og:site_name_1": "Sixtema", "og:image_1": "https://www.sixtema.es/img/principal/Logo_sixtema@2x.jpg", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Sixtema", "twitter:description": "Desarrollo web, software a medida, aplicaciones m\u00f3viles y GIS", "twitter:image": "https://www.sixtema.es/img/principal/Logo_sixtema@2x.jpg", "body_text": "<<<<<<< HEAD\n\r\n\r\n\r\n \r\n                         Servicios \r\n                     \r\n                         Contacto \r\n                     \r\n                         Feder \r\n                     \r\n                         Kit Digital \r\n                     GIS MOVILIDAD DESARROLLO A MEDIDA \r\n                     Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \r\n                     Sixtema \r\n                     Plaza de Europa, 10A - 3\u00ba B Santiago de Compostela \r\n                     (+34) 981 574 724 \r\n                     \r\n                 \r\n                     Espa\u00f1a \r\n                 Ofrecemos servicios integrales en el \u00e1mbito de los Sistemas de Informaci\u00f3n\r\n                    Geogr\u00e1fica as\u00ed como desarrollo de soluciones para la gesti\u00f3n y publicaci\u00f3n de tu informaci\u00f3n\r\n                    geoespacial. \r\n                     Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \r\n                     Sixtema \r\n                     Plaza de Europa, 10A - 3\u00ba B Santiago de Compostela \r\n                     (+34) 981 574 724 \r\n                     \r\n                 \r\n                     Espa\u00f1a \r\n                 Dise\u00f1amos y desarrollamos aplicaciones para dispositivos m\u00f3viles (apps) para\r\n                    las principales plataformas del mercado. \r\n                     Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \r\n                     Sixtema \r\n                     Plaza de Europa, 10A - 3\u00ba B Santiago de Compostela \r\n                     (+34) 981 574 724 \r\n                     \r\n                 \r\n                     Espa\u00f1a \r\n                 Creamos soluciones adaptadas a las necesidades de tus proyectos, cubriendo una\r\n                    amplia gama de tecnolog\u00edas y productos digitales. \r\n                            Cont\u00e1ctanos a trav\u00e9s del formulario o ll\u00e1manos sin ning\u00fan compromiso. Resolveremos cualquier\r\n                            duda que puedas tener y te orientaremos en tus proyectos.\r\n                            O si lo prefieres, puedes contactarnos directamente o venir a visitarnos a nuestras\r\n                            oficinas.\r\n                         \r\n                             Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \r\n                             Sixtema \r\n                             \r\n                             \r\n                                 info@sixtema.es \r\n                                 (+34) 981 574 724 \r\n                                 Plaza\r\n Europa, 10A - 3\u00ba B 15707 Santiago de Compostela \r\n                             \r\n                         \n                         Servicios \n                     \n                         Contacto \n                     \n                         Feder \n                     \n                         Kit Digital \n                     GIS MOVILIDAD DESARROLLO A MEDIDA \n                     Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \n                     Sixtema \n                     Plaza de Europa, 10A - 3\u00ba B Santiago de Compostela \n                     (+34) 981 574 724 \n                     \n                 \n                     Espa\u00f1a \n                 Ofrecemos servicios integrales en el \u00e1mbito de los Sistemas de Informaci\u00f3n\n                    Geogr\u00e1fica as\u00ed como desarrollo de soluciones para la gesti\u00f3n y publicaci\u00f3n de tu informaci\u00f3n\n                    geoespacial. \n                     Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \n                     Sixtema \n                     Plaza de Europa, 10A - 3\u00ba B Santiago de Compostela \n                     (+34) 981 574 724 \n                     \n                 \n                     Espa\u00f1a \n                 Dise\u00f1amos y desarrollamos aplicaciones para dispositivos m\u00f3viles (apps) para\n                    las principales plataformas del mercado. \n                     Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \n                     Sixtema \n                     Plaza de Europa, 10A - 3\u00ba B Santiago de Compostela \n                     (+34) 981 574 724 \n                     \n                 \n                     Espa\u00f1a \n                 Creamos soluciones adaptadas a las necesidades de tus proyectos, cubriendo una\n                    amplia gama de tecnolog\u00edas y productos digitales. \n                            Cont\u00e1ctanos a trav\u00e9s del formulario o ll\u00e1manos sin ning\u00fan compromiso. Resolveremos cualquier\n                            duda que puedas tener y te orientaremos en tus proyectos.\n                            O si lo prefieres, puedes contactarnos directamente o venir a visitarnos a nuestras\n                            oficinas.\n                         \n                             Soluciones y Proyectos de Informaci\u00f3n, S.L. \n                             Sixtema \n                             \n                             \n                                 info@sixtema.es \n                                 (+34) 981 574 724 \n                                 Plaza\n Europa, 10A - 3\u00ba B 15707 Santiago de Compostela \n                             \n                        ", "size": 37069, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.sixtema.es", "download_latency": 0.028998374938964844, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/#info@@https://www.sixtema.es/#contacto@@https://www.sixtema.es/feder.html@@https://www.sixtema.es/kit-digital.html@@https://www.sixtema.es/#gis@@https://www.sixtema.es/#mobilidad@@https://www.sixtema.es/#desarrollo@@https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/aviso-legal.html@@https://www.sixtema.es/politica-de-privacidad.html@@https://www.facebook.com/Sixtema-258163710958077/@@https://twitter.com/6tema@@https://www.linkedin.com/company/sixtema/@@https://www.sixtema.es/politica-de-cookies.html@@https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/#info@@https://www.sixtema.es/#contacto@@https://www.sixtema.es/feder.html@@https://www.sixtema.es/kit-digital.html@@https://www.sixtema.es/#gis@@https://www.sixtema.es/#mobilidad@@https://www.sixtema.es/#desarrollo@@https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/aviso-legal.html@@https://www.sixtema.es/politica-de-privacidad.html@@https://www.facebook.com/Sixtema-258163710958077/@@https://twitter.com/6tema@@https://www.linkedin.com/company/sixtema/@@https://www.sixtema.es/politica-de-cookies.html", "links_text": "@@Servicios@@Contacto@@Feder@@Kit Digital@@\r\n                            \r\n                                \r\n                                GIS\r\n                            \r\n                        @@\r\n                            \r\n                                \r\n                                MOVILIDAD\r\n                            \r\n                        @@\r\n                            \r\n                                \r\n                                DESARROLLO A MEDIDA\r\n                            \r\n                        @@@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidad@@@@@@@@No, deme m\u00e1s informaci\u00f3n@@@@Servicios@@Contacto@@Feder@@Kit Digital@@\n                            \n                                \n                                GIS\n                            \n                        @@\n                            \n                                \n                                MOVILIDAD\n                            \n                        @@\n                            \n                                \n                                DESARROLLO A MEDIDA\n                            \n                        @@@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidad@@@@@@@@No, deme m\u00e1s informaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/#info@@https://www.sixtema.es/#contacto@@https://www.sixtema.es/feder.html@@https://www.sixtema.es/kit-digital.html@@https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/#info@@https://www.sixtema.es/#contacto@@https://www.sixtema.es/feder.html@@https://www.sixtema.es/kit-digital.html", "nav_links_text": "@@Servicios@@Contacto@@Feder@@Kit Digital@@@@Servicios@@Contacto@@Feder@@Kit Digital", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/#info@@https://www.sixtema.es/#contacto@@https://www.sixtema.es/feder.html@@https://www.sixtema.es/kit-digital.html@@https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/#info@@https://www.sixtema.es/#contacto@@https://www.sixtema.es/feder.html@@https://www.sixtema.es/kit-digital.html", "header_links_text": "@@Servicios@@Contacto@@Feder@@Kit Digital@@@@Servicios@@Contacto@@Feder@@Kit Digital", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/aviso-legal.html@@https://www.sixtema.es/politica-de-privacidad.html@@https://www.facebook.com/Sixtema-258163710958077/@@https://twitter.com/6tema@@https://www.linkedin.com/company/sixtema/@@https://www.sixtema.es/@@https://www.sixtema.es/aviso-legal.html@@https://www.sixtema.es/politica-de-privacidad.html@@https://www.facebook.com/Sixtema-258163710958077/@@https://twitter.com/6tema@@https://www.linkedin.com/company/sixtema/", "footer_links_text": "@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidad@@@@@@@@@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidad@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_alt": "Logo Sixtema@@Ilustraci\u00f3n@@Logo@@Rat\u00f3n@@GIS@@Mobilidad@@Desarrollo a medida@@GIS@@Logo Sixtema@@Mobilidad@@Logo Sixtema@@Desarrollo a medida@@Logo Sixtema@@Logo Sixtema@@Email@@Tel\u00e9fono@@Localizaci\u00f3n@@Logo Sixtema@@Facebook@@Twitter@@Linkedin@@Logo Sixtema@@Ilustraci\u00f3n@@Logo@@Rat\u00f3n@@GIS@@Mobilidad@@Desarrollo a medida@@GIS@@Logo Sixtema@@Mobilidad@@Logo Sixtema@@Desarrollo a medida@@Logo Sixtema@@Logo Sixtema@@Email@@Tel\u00e9fono@@Localizaci\u00f3n@@Logo Sixtema@@Facebook@@Twitter@@Linkedin", "img_src": "img/logos/logo_white.svg@@img/principal/Icono@2x.jpg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/presentacion/mouse.svg@@img/presentacion/Marker_white.svg@@img/presentacion/Mobile.svg@@img/presentacion/Computer.svg@@img/info/Marker_1.svg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/info/Mobile_1.svg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/info/Computer_1.svg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/contacto/email.svg@@img/contacto/phone.svg@@img/contacto/address.svg@@img/logos/logo_white.svg@@img/logos/RRSS_.svg@@img/logos/RRSS.svg@@img/logos/RRSS__.svg@@img/logos/logo_white.svg@@img/principal/Icono@2x.jpg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/presentacion/mouse.svg@@img/presentacion/Marker_white.svg@@img/presentacion/Mobile.svg@@img/presentacion/Computer.svg@@img/info/Marker_1.svg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/info/Mobile_1.svg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/info/Computer_1.svg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/principal/Sixtema@2x.jpg@@img/contacto/email.svg@@img/contacto/phone.svg@@img/contacto/address.svg@@img/logos/logo_white.svg@@img/logos/RRSS_.svg@@img/logos/RRSS.svg@@img/logos/RRSS__.svg", "ip_address": "176.58.8.172", "crawl_time": "2022-07-08 12:39:49", "resp_headers_content-length": "5747", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:39:49 GMT", "resp_headers_server": "Apache/2.4.25 (Debian)", "resp_headers_last-modified": "Tue, 28 Jun 2022 08:21:45 GMT", "resp_headers_etag": "\"90cd-5e27dba222357-gzip\"", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_content-type": "text/html", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.628713846206665, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:42:17", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:42:17 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155662, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.7034552097320557, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/errores-personalizados/ErrorDocument403.html?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/errores-personalizados/ErrorDocument403.html?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/errores-personalizados/ErrorDocument403.html?langId=es_ES@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@Castellano@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:42:52", "resp_headers_content-length": "155662", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:42:51 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=EjPd1ZarTNImXbdxmXeOSIx0gGCVkT-zGZJhnsZy4v0H71t77K0C!486021869; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:42:52 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:42:52 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.525886058807373, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:42:58", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:42:58 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.3927958011627197, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:45:23", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:45:23 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.4729902744293213, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:48:37", "resp_headers_content-length": "27166", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:48:37 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.5603508949279785, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:50:51", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:50:51 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.barciaxalo.gal/", "title": "Salvemos o Val de Barcia e o Monte Xalo", "meta_desc": "Salvemos Val de Barcia e o Monte Xalo, eolicos pero non as\u00ed.", "viewport": "width=1100", "h2": "Menu H@@Buscar nesta web", "h3": "\nSalvemos as Bra\u00f1as -3\n@@\nEncrobas e val de Barcia\n@@\nSalvemos as Bra\u00f1as-2\n@@\nSalvemos as Bra\u00f1as-1\n@@\nPetroglifo de termino nas bra\u00f1as do Torreiro Celas Meirama\n@@\nO NO viario prerroman das Travesas - Carral\n@@\nA Espada na pedra das Bra\u00f1as do Torreiro Celas Meirama\n@@\nMazafacha e Pedra Fachada\n@@\nAlta dunha Asociacion ou Odisea ?\n", "canonical": "https://www.barciaxalo.gal/", "alt_href": "https://www.barciaxalo.gal/feeds/posts/default@@https://www.barciaxalo.gal/feeds/posts/default?alt=rss", "og:url": "https://www.barciaxalo.gal/", "og:title": "Salvemos o Val de Barcia e o Monte Xalo", "og:description": "Salvemos Val de Barcia e o Monte Xalo, eolicos pero non as\u00ed.", "body_text": "Web oficial da Asociaci\u00f3n Salvemos o Val de Barcia e o Monte Xalo \n Inicio \n \n FB \n \n Instagram \n \n TW \n \n Youtube \n \n Asociacion \n \n Calendario \n \n Fotos \n \n Prensa \n \n Aviso Legal \n \n Eolica SI, pero NON ASI \n \n RRSS \n \n Merchandising \n \n Asociate \n \u00a0 ... lembrar ou reivindicar eses espazos como elementos fundamentais para  a rexeneraci\u00f3n ambiental, do os\u00edxeno que respiramos, da auga, \u00e9 tam\u00e9n  como h\u00e1bitats prioritarios de unha grande cantidade de especies animais e  vexetais \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n Vista a\u00e9rea do lago de Encrobas e o val de Barcia. Escoita como o narrador recita porque debemos protexer o noso. Que non nos rouben a terra \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n E tam\u00e9n serviron de pasto, para aquel tam\u00e9n primitivo e escaso gando  dom\u00e9stico que posu\u00edan. Al\u00ed arriba, aquelas sociedades dese\u00f1aron as  primeiras li\u00f1as de tr\u00e1nsito, forxaron as s\u00faas crenzas relixiosas e  constru\u00edron os seus monumentos, tan antigos, e agora en perigo de ser  destru\u00eddos. \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n As bra\u00f1as, os humedais e as terras altas representan dende a  prehistoria, os inicios da paisaxe cultural galega. Milleiros de anos  atr\u00e1s, os constructores dos primeiros monumentos e fundadores do ciclo  agrario cultivaron nos humedais primitivas variedades de cereais de  inverno ... \u00a0 \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com \u00a0 \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n \u00a0  Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n Por se serve para outros, aqu\u00ed deixamos o proceso de alta dunha Asociaci\u00f3n en Galicia. \t Estatutos. Hay modelos por internet. A hora de redactalos tiveronse en conta entre outra cousas: \t Requisitos para ser declarada de Utilidad Publica a vista de dous anos, xa que de ser as\u00ed ter\u00eda unha desgravaci\u00f3n do 80 % da cuota para os socios. \t\t \t\t Sen \t\t\u00e1nimo de lucro, nin repartici\u00f3n de beneficios. \t\t \t\t Sen\u00a0 \t\tideolox\u00eda\u00a0 pol\u00edtica. \t\t \t\t Ampla \t\tcontorna para posible acceso a subvenci\u00f3ns... \t \t \t Acta \tconstitutiva. Hay modelos por internet para tomar coma base. Dado que todos os socios fundadores te\u00f1en que firmar. \t \t Asemblea \tinicial. Na que se aproba Estatutos e Acta constitutiva. Para favorecer o papeleo \u00e9 recomendable que o numero de socios sexa pequeno ... 3 \u00e9 o minimo. \t \t Copia Autentica ( compulsada de toda a vida ). Levala f\u00edsicamente o rexistro da Xunta previo relleno do correspondente formulario de pago. \t \t Xunta. Alta-Rexistro que pode facerse facilmente co Certificado Dixital ou Chave365. O mais c\u00f3modo \u00e9 pasar por un centro de saude ( o mais sinxelo porque todos temos un cerca ) co DNI para pedir o pin da Chave365.  \t \t Solicitar CIF en Facenda. Rellenar e imprimir o correspondente PDF e presentalo online. \t \t Facenda \t-\u00a0 Esenci\u00f3n de IVE cotas socios \t \t \u00a0 Protecci\u00f3n \tDatos - Alta listado. \t \t Apertura de conta bancaria. Dado que temos CIF os bancos consideranos unha \u00bfpyme?, e \u00e9 complicado obter condicions por debaixo de 60 \u20ac/ano.  \t \t Alta \tde socios. O mais c\u00f3modo \u00e9 confeccionar un sinxelo formulario con Google Docs. \u00a0 E por fin xa podemos centrarnos nos fins da asociaci\u00f3n ...\u00a0  \n \n \n \n Enviar por correo electr\u00f3nico Escribe un blog Compartir con Twitter Compartir con Facebook Compartir en Pinterest \n \n", "size": 79451, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.barciaxalo.gal", "download_latency": 0.25536656379699707, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.barciaxalo.gal/@@https://www.barciaxalo.gal/@@https://www.facebook.com/BarXal/@@https://www.instagram.com/barciaxalo/@@https://twitter.com/xalobarcia@@https://www.youtube.com/channel/UCvrh3e8m0ggrrcPTw5pu0Rg@@https://www.barciaxalo.gal/p/asociacion.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/calendario.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/fotos.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/prensa.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/aviso-legal.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/eolica-si-pero-non-asi.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/rrss.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/merchandising.html@@https://www.barciaxalo.gal/p/asociate.html@@https://www.barciaxalo.gal/2022/04/salvemos-as-branas-3.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1064905844593555099&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1064905844593555099&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1064905844593555099&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1064905844593555099&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1064905844593555099&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2022/04/encrobas-e-val-de-barcia.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4017138807679531616&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4017138807679531616&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4017138807679531616&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4017138807679531616&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4017138807679531616&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2022/03/salvemos-as-branas-2.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1245808363664622278&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1245808363664622278&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1245808363664622278&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1245808363664622278&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=1245808363664622278&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2022/03/salvemos-as-branas-1.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3884783597636242714&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3884783597636242714&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3884783597636242714&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3884783597636242714&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3884783597636242714&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2022/03/petroglifo-de-termino-nas-branas-do.html@@http://pares.mcu.es/Catastro/servlets/ImageServlet@@http://arqueotoponimia.blogspot.com/2021/10/petroglifo-de-termino-nas-branas-do.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3261978665052617810&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3261978665052617810&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3261978665052617810&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3261978665052617810&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=3261978665052617810&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2022/03/o-no-viario-prerroman-das-travesas.html@@http://arqueotoponimia.blogspot.com/2022/02/o-no-viario-prerroman-das-travesas.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4070173416134081696&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4070173416134081696&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4070173416134081696&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4070173416134081696&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4070173416134081696&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2022/03/a-espada-na-pedra-das-branas-do.html@@http://arqueotoponimia.blogspot.com/2021/11/a-espada-na-pedra-das-branas-do-torreiro.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4827943620274685237&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4827943620274685237&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4827943620274685237&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4827943620274685237&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=4827943620274685237&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2021/10/mazafacha-e-pedra-fachada.html@@https://www.lavozdegalicia.es/noticia/carballo/cerceda/2016/11/24/piedra-mazafacha-enclave-poco-conocido-plagado-leyendas/0003_201611C24C5992.htm@@http://arqueotoponimia.blogspot.com/2022/01/mazafacha-e-pedra-fachada.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=6928450445301174211&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=6928450445301174211&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=6928450445301174211&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=6928450445301174211&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=6928450445301174211&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/2021/10/alta-dunha-asociacion-ou-odisea.html@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=5275244725361867915&target=email@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=5275244725361867915&target=blog@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=5275244725361867915&target=twitter@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=5275244725361867915&target=facebook@@https://www.blogger.com/share-post.g?blogID=1134092625621452438&postID=5275244725361867915&target=pinterest@@https://www.barciaxalo.gal/@@https://www.barciaxalo.gal/feeds/posts/default@@http://www.istockphoto.com/portfolio/TommyIX?platform=blogger@@https://www.blogger.com", "links_text": "\n\n@@Inicio@@FB@@Instagram@@TW@@Youtube@@Asociacion@@Calendario@@Fotos@@Prensa@@Aviso Legal@@Eolica SI, pero NON ASI@@RRSS@@Merchandising@@Asociate@@Salvemos as Bra\u00f1as -3@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Encrobas e val de Barcia@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Salvemos as Bra\u00f1as-2@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Salvemos as Bra\u00f1as-1@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Petroglifo de termino nas bra\u00f1as do Torreiro Celas Meirama@@Catastro de Ensenada@@Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@O NO viario prerroman das Travesas - Carral@@Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@A Espada na pedra das Bra\u00f1as do Torreiro Celas Meirama@@Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Mazafacha e Pedra Fachada@@La piedra Mazafacha, un enclave poco conocido y plagado de leyendas@@Seguir lendo en http://arqueotoponimia.blogspot.com@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Alta dunha Asociacion ou Odisea ?@@Enviar por correo electr\u00f3nico@@Escribe un blog@@Compartir con Twitter@@Compartir con Facebook@@Compartir en Pinterest@@Inicio@@Entradas (Atom)@@TommyIX@@Blogger", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.barciaxalo.gal/", "header_links_text": "\n\n", "header_links_nofollow": "False", "footer_links_url": "http://www.istockphoto.com/portfolio/TommyIX?platform=blogger@@https://www.blogger.com", "footer_links_text": "TommyIX@@Blogger", "footer_links_nofollow": "False@@False", "img_width": "892px; @@200@@200@@200@@200", "img_src": "https://blogger.googleusercontent.com/img/a/AVvXsEj21jMVd2xKKszaZfghmzcmcGdmjafiAs1YMDpeIc9m7CB1BFEhj26czG1soQOdstddzUZT3oUzIg98sGntmcRkYZFW8HKkPQFYaetsga8ceuaUhJYwGyDWVpcthW8ufsFBhO5JRnZtaMOnX3NMto-fMEt_Itq3w2_MKpnDiurV6czWTy5Cl_I2ctx7=s892@@https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhlZy6GmiLNi1RSOCj05_d9jb_o0Qg8KUbQo5yN9JTKK4hHOoBGSSwJ-YB8XSDMsHkajLQW_mzM9qBerEkYb3h5edyOC3T8ugwgnuwZO1RqdAQxrGmei1tm09DKN_y4MDwRiisM9eym2CEXqI-wNZPammA0jPdB2dx_Zr2yCTe91Q5ruMXrwt0Ht35Q/w200-h150/petroglifo-branas-torreiro.jpg@@https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjeTgZz7Hdtz7tZOaL1aJVC1E3Z9-1gAMesWtxBtd1Aao4SqBmBaPmXm1Gn6Zd0q6WIa5D_MmfWdByAtpo6r--NmACHBIfNXNMa8zwm-gfkuxYYUFOpocJBSwqtCeuNbNPWOfWfD1csZTq7_J_P4r56jkIsN7R_BLiymm0HwWl7TrN-39gJro8Aq_W5/w200-h104/Juan%20de%20Villuga.png@@https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiXW2i7KL13UhkKAvzCAfQzL3iYK5maMsWIXUKiwEbY7XXzc610Iginl5t57EI3awSuq2_7qPpSXFgnH7U3-aqeVVf2sPpLq7QhPk1roQ7y4ly5rcXPZIhkM4YBX14_AeDyqTbsjRzHqM6vzHdMLug-62QWBcH3Brl4aLUqbDTCZ0yVjDEOhmkTgRd4/w200-h150/bra%C3%B1as%20do%20torreiro.jpg@@https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg9OwT30qxpSaYfthWEECPc3gPGUZIUnP_DmSYQq7bX2iXe51b2Dy2hgJ-CnNLSoK8cuSl8-wBUMDQA6fdLh2x8U5KVCPB8rOXfMdSYGZhw0iKYkkl_c6ppSOVOB_KbZsGOs9AbuKZMxAMXSLoKlYmRHamj7NbJOR6L5quHv8beWhHFhkADCGrHpV2Z/w200-h97/Mazafachas%201969.png", "img_alt": "Salvemos o Val de Barcia e o Monte Xalo@@@@@@@@", "img_height": "249px; @@150@@104@@150@@97", "ip_address": "142.250.200.115", "crawl_time": "2022-07-08 12:52:50", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_expires": "Fri, 08 Jul 2022 12:52:50 GMT", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:52:50 GMT", "resp_headers_cache-control": "private, max-age=0", "resp_headers_last-modified": "Thu, 30 Jun 2022 12:29:53 GMT", "resp_headers_etag": "W/\"8e716663f50f197db2b0a5b0aea27a2d7234616643f7bd5bd5e828d662d22777\"", "resp_headers_x-content-type-options": "nosniff", "resp_headers_x-xss-protection": "1; mode=block", "resp_headers_server": "GSE", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://chuiso.com/", "title": "Chuiso | El Blog Prohibido", "meta_desc": "Posicionamiento SEO, t\u00e9cnicas para ganar dinero por Internet, trucos, Blackhat, afiliados y mucho m\u00e1s. Sin censuras y sin verg\u00fcenza.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1", "charset": "UTF-8", "h2": "\n\t\t\t\t\t\t\tHA VUELTO EL ACERTIJO DE CHUISO \u2013 \u00a1\u00a1\u00a1500\u20ac EN JUEGO!!!\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tREVIEW MEJOR FREIDORA SIN ACEITE \u2013 RECETA DE PATATAS FRITAS\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tMi opini\u00f3n de los eventos de SEO y marketing en Espa\u00f1a\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\t\u00bfDecepci\u00f3n o realismo? As\u00ed funciona este sector\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tMi nuevo curso para ganar dinero con nichos Adsense \u00a1GRATIS!\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tMe infiltr\u00e9 en una conjunta de mi curso TeamPlatino\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tSEO, SEM y cerrajeros \u2013 Black Hat nivel Dios\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tEl peor ataque DDoS que he sufrido en un servidor\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tHackers est\u00e1n inyectando troyanos con falsas colaboraciones en Youtube\n\t\t\t\t\t\t", "h3": "Hola! Me llamo Chuiso!@@Est\u00e1s comenzando?@@Redes sociales!@@Reviews recientes!@@Art\u00edculos populares!", "canonical": "https://chuiso.com/", "alt_href": "https://chuiso.com/feed/@@https://chuiso.com/comments/feed/", "og:locale": "es_ES", "og:type": "website", "og:title": "Chuiso - El Blog Prohibido", "og:description": "El Blog prohibido... \u00a1Black Hat, Monetizaci\u00f3n, SEO y locuras !\u00a1No entres, Chuiso es adictivo!", "og:url": "https://chuiso.com/", "og:site_name": "Chuiso | El Blog Prohibido", "og:image": "https://chuiso.com/wp-content/uploads/2016/01/blackhatseo.png", "og:image:width": "762", "og:image:height": "535", "og:image:type": "image/png", "twitter:card": "summary", "twitter:site": "@chuisochuisez", "jsonld_@context": "https://schema.org", "jsonld_@graph": [{"@type": "WebSite", "@id": "https://chuiso.com/#website", "url": "https://chuiso.com/", "name": "Chuiso | El Blog Prohibido", "description": "Posicionamiento SEO, t\u00e9cnicas para ganar dinero por Internet, trucos, Blackhat, afiliados y mucho m\u00e1s. Sin censuras y sin verg\u00fcenza.", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://chuiso.com/?s={search_term_string}"}, "query-input": "required name=search_term_string"}], "inLanguage": "es"}, {"@type": "CollectionPage", "@id": "https://chuiso.com/#webpage", "url": "https://chuiso.com/", "name": "Chuiso | El Blog Prohibido", "isPartOf": {"@id": "https://chuiso.com/#website"}, "description": "Posicionamiento SEO, t\u00e9cnicas para ganar dinero por Internet, trucos, Blackhat, afiliados y mucho m\u00e1s. Sin censuras y sin verg\u00fcenza.", "breadcrumb": {"@id": "https://chuiso.com/#breadcrumb"}, "inLanguage": "es", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://chuiso.com/"]}]}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://chuiso.com/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": ""}]}], "body_text": "Inicio SEO Black Hat Facebook Twitter Youtube Reviews Contacto \n  Chuiso   septiembre 9, 2021   Blog   No hay comentarios  Chuiso   octubre 30, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   julio 15, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   abril 3, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 17, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 14, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 10, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 4, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   enero 30, 2020   Blog   No hay comentarios 1 2 3 4 Siguiente \u203a \t\t\t \r\n \r\n \n\t\t \r\n\t \r\n\t\t \r\n\t\t \r\n\t\t \r\n\t \r\n \t\t\t \r\n\r\n Mentooring , plataforma de mentor\u00edas privadas de SEO y marketing:\r\n\r\n \n\t\t \t\t\t \n C\u00f3mo crear un blog (Novatos) \n Ganar dinero con Micronichos \n C\u00f3mo crear un blog exitoso \n Ganar dinero con Afiliados \n \n\t\t Redes sociales! \t\t\t Tweets por @chuisochuisez \r\n !function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0],p=/^http:/.test(d.location)?'http':'https';if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src=p+\"://platform.twitter.com/widgets.js\";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,\"script\",\"twitter-wjs\"); \r\n\r\n \n\t\t \t\t Reviews recientes! \t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t Ultimate Demon \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t La gu\u00eda Definitiva \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t Adtual \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t Aweber \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t \r\n\t\t Art\u00edculos populares! \r\n \n\t\t Chuiso | El Blog Prohibido \u00a9 2022.\n\t", "size": 53345, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "chuiso.com", "download_latency": 0.09569025039672852, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://chuiso.com@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/seo/@@https://chuiso.com/black-hat/@@https://chuiso.com/redes-sociales/facebook/@@https://chuiso.com/redes-sociales/twitter/@@https://chuiso.com/youtube/@@https://chuiso.com/reviews/@@https://chuiso.com/contacto/@@https://chuiso.com/@@https://www.getrevue.co/profile/chuiso@@https://chuiso.com/cdn-cgi/l/email-protection@@https://chuiso.com/pasos-para-crear-un-blog/@@https://chuiso.com/herramientas-indispensables/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/#respond@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/#respond@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/#respond@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/#respond@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/#respond@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/#respond@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/#respond@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/#respond@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/#respond@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/page/2/@@https://chuiso.com/page/3/@@https://chuiso.com/page/4/@@https://chuiso.com/page/2/@@https://chuiso.com/page/31/@@https://www.youtube.com/user/chuisochuisez?sub_confirmation=1@@https://teamplatino.com/@@https://comprarvisitas.net/@@https://mentooring.com@@https://chuiso.com/pasos-para-crear-un-blog/@@https://chuiso.com/como-ganar-dinero-con-un-blog/@@https://chuiso.com/guia-exito/@@https://chuiso.com/guia-marketing-afiliados/@@https://twitter.com/chuisochuisez@@https://chuiso.com/tutorial-ultimate-demon/@@https://chuiso.com/guia-definitiva/@@https://chuiso.com/review-adtual-ganar-dinero-cpa/@@https://chuiso.com/tutorial-aweber-email-marketing/@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/legal/", "links_text": "@@Inicio@@SEO@@Black Hat@@Facebook@@Twitter@@Youtube@@Reviews@@Contacto@@Menu@@Haz click aqu\u00ed para suscribirte@@[email\u00a0protected]@@este divertido tutorial@@herramientas@@HA VUELTO EL ACERTIJO DE CHUISO \u2013 \u00a1\u00a1\u00a1500\u20ac EN JUEGO!!!@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@REVIEW MEJOR FREIDORA SIN ACEITE \u2013 RECETA DE PATATAS FRITAS@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Mi opini\u00f3n de los eventos de SEO y marketing en Espa\u00f1a@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@\u00bfDecepci\u00f3n o realismo? As\u00ed funciona este sector@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Mi nuevo curso para ganar dinero con nichos Adsense \u00a1GRATIS!@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Me infiltr\u00e9 en una conjunta de mi curso TeamPlatino@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@SEO, SEM y cerrajeros \u2013 Black Hat nivel Dios@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@El peor ataque DDoS que he sufrido en un servidor@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Hackers est\u00e1n inyectando troyanos con falsas colaboraciones en Youtube@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@2@@3@@4@@Siguiente \u203a@@\u00daltima \u00bb@@@@@@@@@@C\u00f3mo crear un blog (Novatos)@@Ganar dinero con Micronichos@@C\u00f3mo crear un blog exitoso@@Ganar dinero con Afiliados@@Tweets por @chuisochuisez@@Ultimate Demon@@La gu\u00eda Definitiva@@Adtual@@Aweber@@Chuiso | El Blog Prohibido@@Aviso legal", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@True@@True@@True@@True@@True@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/seo/@@https://chuiso.com/black-hat/@@https://chuiso.com/redes-sociales/facebook/@@https://chuiso.com/redes-sociales/twitter/@@https://chuiso.com/youtube/@@https://chuiso.com/reviews/@@https://chuiso.com/contacto/@@https://chuiso.com/", "nav_links_text": "Inicio@@SEO@@Black Hat@@Facebook@@Twitter@@Youtube@@Reviews@@Contacto@@Menu", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://chuiso.com@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/seo/@@https://chuiso.com/black-hat/@@https://chuiso.com/redes-sociales/facebook/@@https://chuiso.com/redes-sociales/twitter/@@https://chuiso.com/youtube/@@https://chuiso.com/reviews/@@https://chuiso.com/contacto/@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/#respond@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/#respond@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/#respond@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/#respond@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/#respond@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/#respond@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/#respond@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/#respond@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/#respond", "header_links_text": "@@Inicio@@SEO@@Black Hat@@Facebook@@Twitter@@Youtube@@Reviews@@Contacto@@Menu@@HA VUELTO EL ACERTIJO DE CHUISO \u2013 \u00a1\u00a1\u00a1500\u20ac EN JUEGO!!!@@Blog@@No hay comentarios@@REVIEW MEJOR FREIDORA SIN ACEITE \u2013 RECETA DE PATATAS FRITAS@@Blog@@No hay comentarios@@Mi opini\u00f3n de los eventos de SEO y marketing en Espa\u00f1a@@Blog@@No hay comentarios@@\u00bfDecepci\u00f3n o realismo? As\u00ed funciona este sector@@Blog@@No hay comentarios@@Mi nuevo curso para ganar dinero con nichos Adsense \u00a1GRATIS!@@Blog@@No hay comentarios@@Me infiltr\u00e9 en una conjunta de mi curso TeamPlatino@@Blog@@No hay comentarios@@SEO, SEM y cerrajeros \u2013 Black Hat nivel Dios@@Blog@@No hay comentarios@@El peor ataque DDoS que he sufrido en un servidor@@Blog@@No hay comentarios@@Hackers est\u00e1n inyectando troyanos con falsas colaboraciones en Youtube@@Blog@@No hay comentarios", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True", "img_sizes": "@@@@@@(max-width: 900px) 100vw, 900px@@(max-width: 1920px) 100vw, 1920px@@(max-width: 700px) 100vw, 700px@@(max-width: 700px) 100vw, 700px@@(max-width: 1920px) 100vw, 1920px@@(max-width: 900px) 100vw, 900px@@(max-width: 720px) 100vw, 720px@@(max-width: 700px) 100vw, 700px@@(max-width: 800px) 100vw, 800px@@@@@@@@@@", "img_width": "1@@@@@@900@@1920@@700@@700@@1920@@900@@720@@700@@800@@@@@@@@250@@", "img_loading": "@@@@@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@@@@@@@@@", "img_height": "1@@@@@@510@@1080@@393@@393@@1080@@506@@405@@393@@450@@@@@@@@@@", "img_srcset": "@@@@@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2.png 900w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2-300x170.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2-768x435.png 768w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE.jpg 1920w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE-300x169.jpg 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE-768x432.jpg 768w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE-1024x576.jpg 1024w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/07/EVENTOS-SEO-MINI.png 700w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/07/EVENTOS-SEO-MINI-300x168.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/04/enfadadooomini.png 700w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/04/enfadadooomini-300x168.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE.png 1920w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE-300x169.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE-768x432.png 768w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE-1024x576.png 1024w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI.png 900w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI-300x169.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI-768x432.png 768w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/cerrajeroseomini.png 720w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/cerrajeroseomini-300x169.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/miniaturaddos2.png 700w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/miniaturaddos2-300x168.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI.png 800w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI-300x169.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI-768x432.png 768w@@@@@@@@@@", "img_alt": "@@Chuiso | El Blog Prohibido@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@curso de seo@@visitas youtube@@mentoria@@", "img_src": "https://www.facebook.com/tr?id=675156925981167&ev=PageView&noscript=1@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2014/06/LOGOOO2.png@@https://chuiso.com/wp-content/themes/frontpage/images/suscribete.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE.jpg@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/07/EVENTOS-SEO-MINI.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/04/enfadadooomini.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/cerrajeroseomini.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/miniaturaddos2.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2018/11/introemail-1.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2015/12/teamplatino.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2015/10/comprar-visitas.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/08/mentorias.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2014/05/chuisobar.png", "ip_address": "104.21.12.200", "crawl_time": "2022-07-08 12:53:55", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:53:55 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding, Cookie", "resp_headers_cache-control": "max-age=3, must-revalidate", "resp_headers_last-modified": "Fri, 08 Jul 2022 12:51:52 GMT", "resp_headers_x-turbo-charged-by": "LiteSpeed", "resp_headers_cf-cache-status": "DYNAMIC", "resp_headers_expect-ct": "max-age=604800, report-uri=\"https://report-uri.cloudflare.com/cdn-cgi/beacon/expect-ct\"", "resp_headers_report-to": "{\"endpoints\":[{\"url\":\"https:\\/\\/a.nel.cloudflare.com\\/report\\/v3?s=YrdZyMb4WteIla6BWNKwExVLdrv%2FVCiTML0HNg73hV5oJ0endt3mgskDzy47%2FLvbfzYMXSvFrIwIho1VyRDyrBU4kiK7%2BQHuAH7IogpLtz9vFe8OHJuJKSCMx2vY\"}],\"group\":\"cf-nel\",\"max_age\":604800}", "resp_headers_nel": "{\"success_fraction\":0,\"report_to\":\"cf-nel\",\"max_age\":604800}", "resp_headers_server": "cloudflare", "resp_headers_cf-ray": "7278f72dacce08af-CDG", "resp_headers_alt-svc": "h3=\":443\"; ma=86400, h3-29=\":443\"; ma=86400", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://chuiso.com/", "title": "Chuiso | El Blog Prohibido", "meta_desc": "Posicionamiento SEO, t\u00e9cnicas para ganar dinero por Internet, trucos, Blackhat, afiliados y mucho m\u00e1s. Sin censuras y sin verg\u00fcenza.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1", "charset": "UTF-8", "h2": "\n\t\t\t\t\t\t\tHA VUELTO EL ACERTIJO DE CHUISO \u2013 \u00a1\u00a1\u00a1500\u20ac EN JUEGO!!!\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tREVIEW MEJOR FREIDORA SIN ACEITE \u2013 RECETA DE PATATAS FRITAS\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tMi opini\u00f3n de los eventos de SEO y marketing en Espa\u00f1a\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\t\u00bfDecepci\u00f3n o realismo? As\u00ed funciona este sector\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tMi nuevo curso para ganar dinero con nichos Adsense \u00a1GRATIS!\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tMe infiltr\u00e9 en una conjunta de mi curso TeamPlatino\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tSEO, SEM y cerrajeros \u2013 Black Hat nivel Dios\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tEl peor ataque DDoS que he sufrido en un servidor\n\t\t\t\t\t\t@@\n\t\t\t\t\t\t\tHackers est\u00e1n inyectando troyanos con falsas colaboraciones en Youtube\n\t\t\t\t\t\t", "h3": "Hola! Me llamo Chuiso!@@Est\u00e1s comenzando?@@Redes sociales!@@Reviews recientes!@@Art\u00edculos populares!", "canonical": "https://chuiso.com/", "alt_href": "https://chuiso.com/feed/@@https://chuiso.com/comments/feed/", "og:locale": "es_ES", "og:type": "website", "og:title": "Chuiso - El Blog Prohibido", "og:description": "El Blog prohibido... \u00a1Black Hat, Monetizaci\u00f3n, SEO y locuras !\u00a1No entres, Chuiso es adictivo!", "og:url": "https://chuiso.com/", "og:site_name": "Chuiso | El Blog Prohibido", "og:image": "https://chuiso.com/wp-content/uploads/2016/01/blackhatseo.png", "og:image:width": "762", "og:image:height": "535", "og:image:type": "image/png", "twitter:card": "summary", "twitter:site": "@chuisochuisez", "jsonld_@context": "https://schema.org", "jsonld_@graph": [{"@type": "WebSite", "@id": "https://chuiso.com/#website", "url": "https://chuiso.com/", "name": "Chuiso | El Blog Prohibido", "description": "Posicionamiento SEO, t\u00e9cnicas para ganar dinero por Internet, trucos, Blackhat, afiliados y mucho m\u00e1s. Sin censuras y sin verg\u00fcenza.", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://chuiso.com/?s={search_term_string}"}, "query-input": "required name=search_term_string"}], "inLanguage": "es"}, {"@type": "CollectionPage", "@id": "https://chuiso.com/#webpage", "url": "https://chuiso.com/", "name": "Chuiso | El Blog Prohibido", "isPartOf": {"@id": "https://chuiso.com/#website"}, "description": "Posicionamiento SEO, t\u00e9cnicas para ganar dinero por Internet, trucos, Blackhat, afiliados y mucho m\u00e1s. Sin censuras y sin verg\u00fcenza.", "breadcrumb": {"@id": "https://chuiso.com/#breadcrumb"}, "inLanguage": "es", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://chuiso.com/"]}]}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://chuiso.com/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": ""}]}], "body_text": "Inicio SEO Black Hat Facebook Twitter Youtube Reviews Contacto \n  Chuiso   septiembre 9, 2021   Blog   No hay comentarios  Chuiso   octubre 30, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   julio 15, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   abril 3, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 17, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 14, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 10, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   marzo 4, 2020   Blog   No hay comentarios  Chuiso   enero 30, 2020   Blog   No hay comentarios 1 2 3 4 Siguiente \u203a \t\t\t \r\n \r\n \n\t\t \r\n\t \r\n\t\t \r\n\t\t \r\n\t\t \r\n\t \r\n \t\t\t \r\n\r\n Mentooring , plataforma de mentor\u00edas privadas de SEO y marketing:\r\n\r\n \n\t\t \t\t\t \n C\u00f3mo crear un blog (Novatos) \n Ganar dinero con Micronichos \n C\u00f3mo crear un blog exitoso \n Ganar dinero con Afiliados \n \n\t\t Redes sociales! \t\t\t Tweets por @chuisochuisez \r\n !function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0],p=/^http:/.test(d.location)?'http':'https';if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src=p+\"://platform.twitter.com/widgets.js\";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,\"script\",\"twitter-wjs\"); \r\n\r\n \n\t\t \t\t Reviews recientes! \t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t Ultimate Demon \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t La gu\u00eda Definitiva \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t Adtual \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t\r\n                \r\n         \r\n        \t Aweber \r\n            \r\n\t\t\t             \r\n\t\t \r\n\t\t\t\t \r\n\t\t Art\u00edculos populares! \r\n \n\t\t Chuiso | El Blog Prohibido \u00a9 2022.\n\t", "size": 53345, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "chuiso.com", "download_latency": 0.08066964149475098, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://chuiso.com@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/seo/@@https://chuiso.com/black-hat/@@https://chuiso.com/redes-sociales/facebook/@@https://chuiso.com/redes-sociales/twitter/@@https://chuiso.com/youtube/@@https://chuiso.com/reviews/@@https://chuiso.com/contacto/@@https://chuiso.com/@@https://www.getrevue.co/profile/chuiso@@https://chuiso.com/cdn-cgi/l/email-protection@@https://chuiso.com/pasos-para-crear-un-blog/@@https://chuiso.com/herramientas-indispensables/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/#respond@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/#respond@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/#respond@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/#respond@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/#respond@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/#respond@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/#respond@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/#respond@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/#respond@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/page/2/@@https://chuiso.com/page/3/@@https://chuiso.com/page/4/@@https://chuiso.com/page/2/@@https://chuiso.com/page/31/@@https://www.youtube.com/user/chuisochuisez?sub_confirmation=1@@https://teamplatino.com/@@https://comprarvisitas.net/@@https://mentooring.com@@https://chuiso.com/pasos-para-crear-un-blog/@@https://chuiso.com/como-ganar-dinero-con-un-blog/@@https://chuiso.com/guia-exito/@@https://chuiso.com/guia-marketing-afiliados/@@https://twitter.com/chuisochuisez@@https://chuiso.com/tutorial-ultimate-demon/@@https://chuiso.com/guia-definitiva/@@https://chuiso.com/review-adtual-ganar-dinero-cpa/@@https://chuiso.com/tutorial-aweber-email-marketing/@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/legal/", "links_text": "@@Inicio@@SEO@@Black Hat@@Facebook@@Twitter@@Youtube@@Reviews@@Contacto@@Menu@@Haz click aqu\u00ed para suscribirte@@[email\u00a0protected]@@este divertido tutorial@@herramientas@@HA VUELTO EL ACERTIJO DE CHUISO \u2013 \u00a1\u00a1\u00a1500\u20ac EN JUEGO!!!@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@REVIEW MEJOR FREIDORA SIN ACEITE \u2013 RECETA DE PATATAS FRITAS@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Mi opini\u00f3n de los eventos de SEO y marketing en Espa\u00f1a@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@\u00bfDecepci\u00f3n o realismo? As\u00ed funciona este sector@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Mi nuevo curso para ganar dinero con nichos Adsense \u00a1GRATIS!@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Me infiltr\u00e9 en una conjunta de mi curso TeamPlatino@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@SEO, SEM y cerrajeros \u2013 Black Hat nivel Dios@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@El peor ataque DDoS que he sufrido en un servidor@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@Hackers est\u00e1n inyectando troyanos con falsas colaboraciones en Youtube@@Blog@@No hay comentarios@@\n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t@@Leer m\u00e1s@@2@@3@@4@@Siguiente \u203a@@\u00daltima \u00bb@@@@@@@@@@C\u00f3mo crear un blog (Novatos)@@Ganar dinero con Micronichos@@C\u00f3mo crear un blog exitoso@@Ganar dinero con Afiliados@@Tweets por @chuisochuisez@@Ultimate Demon@@La gu\u00eda Definitiva@@Adtual@@Aweber@@Chuiso | El Blog Prohibido@@Aviso legal", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@False@@False@@True@@True@@True@@True@@True@@True@@True@@True@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/seo/@@https://chuiso.com/black-hat/@@https://chuiso.com/redes-sociales/facebook/@@https://chuiso.com/redes-sociales/twitter/@@https://chuiso.com/youtube/@@https://chuiso.com/reviews/@@https://chuiso.com/contacto/@@https://chuiso.com/", "nav_links_text": "Inicio@@SEO@@Black Hat@@Facebook@@Twitter@@Youtube@@Reviews@@Contacto@@Menu", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://chuiso.com@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/seo/@@https://chuiso.com/black-hat/@@https://chuiso.com/redes-sociales/facebook/@@https://chuiso.com/redes-sociales/twitter/@@https://chuiso.com/youtube/@@https://chuiso.com/reviews/@@https://chuiso.com/contacto/@@https://chuiso.com/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/ha-vuelto-el-acertijo-de-chuiso-500e-en-juego/#respond@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/mejores-freidoras-sin-aceite/#respond@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/opinion-eventos-seo-marketing/#respond@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/decepcion-o-realismo/#respond@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/curso-ganar-dinero-google-nichos-adsense/#respond@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/me-infiltre-en-una-conjunta-de-mi-curso-teamplatino/#respond@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/seo-sem-y-cerrajeros-black-hat-nivel-dios/#respond@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/el-peor-ataque-ddos-que-he-sufrido-en-un-servidor/#respond@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/@@https://chuiso.com/blog/@@https://chuiso.com/hackers-en-youtube/#respond", "header_links_text": "@@Inicio@@SEO@@Black Hat@@Facebook@@Twitter@@Youtube@@Reviews@@Contacto@@Menu@@HA VUELTO EL ACERTIJO DE CHUISO \u2013 \u00a1\u00a1\u00a1500\u20ac EN JUEGO!!!@@Blog@@No hay comentarios@@REVIEW MEJOR FREIDORA SIN ACEITE \u2013 RECETA DE PATATAS FRITAS@@Blog@@No hay comentarios@@Mi opini\u00f3n de los eventos de SEO y marketing en Espa\u00f1a@@Blog@@No hay comentarios@@\u00bfDecepci\u00f3n o realismo? As\u00ed funciona este sector@@Blog@@No hay comentarios@@Mi nuevo curso para ganar dinero con nichos Adsense \u00a1GRATIS!@@Blog@@No hay comentarios@@Me infiltr\u00e9 en una conjunta de mi curso TeamPlatino@@Blog@@No hay comentarios@@SEO, SEM y cerrajeros \u2013 Black Hat nivel Dios@@Blog@@No hay comentarios@@El peor ataque DDoS que he sufrido en un servidor@@Blog@@No hay comentarios@@Hackers est\u00e1n inyectando troyanos con falsas colaboraciones en Youtube@@Blog@@No hay comentarios", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True@@False@@False@@True", "img_alt": "@@Chuiso | El Blog Prohibido@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@curso de seo@@visitas youtube@@mentoria@@", "img_height": "1@@@@@@510@@1080@@393@@393@@1080@@506@@405@@393@@450@@@@@@@@@@", "img_width": "1@@@@@@900@@1920@@700@@700@@1920@@900@@720@@700@@800@@@@@@@@250@@", "img_loading": "@@@@@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@@@@@@@@@", "img_src": "https://www.facebook.com/tr?id=675156925981167&ev=PageView&noscript=1@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2014/06/LOGOOO2.png@@https://chuiso.com/wp-content/themes/frontpage/images/suscribete.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE.jpg@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/07/EVENTOS-SEO-MINI.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/04/enfadadooomini.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/cerrajeroseomini.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/miniaturaddos2.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2018/11/introemail-1.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2015/12/teamplatino.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2015/10/comprar-visitas.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/08/mentorias.png@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2014/05/chuisobar.png", "img_sizes": "@@@@@@(max-width: 900px) 100vw, 900px@@(max-width: 1920px) 100vw, 1920px@@(max-width: 700px) 100vw, 700px@@(max-width: 700px) 100vw, 700px@@(max-width: 1920px) 100vw, 1920px@@(max-width: 900px) 100vw, 900px@@(max-width: 720px) 100vw, 720px@@(max-width: 700px) 100vw, 700px@@(max-width: 800px) 100vw, 800px@@@@@@@@@@", "img_srcset": "@@@@@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2.png 900w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2-300x170.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2021/09/acertijochuisofinal2-768x435.png 768w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE.jpg 1920w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE-300x169.jpg 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE-768x432.jpg 768w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/10/MEJORES-FREIDORAS-SIN-ACEITE-AIRE-1024x576.jpg 1024w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/07/EVENTOS-SEO-MINI.png 700w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/07/EVENTOS-SEO-MINI-300x168.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/04/enfadadooomini.png 700w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/04/enfadadooomini-300x168.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE.png 1920w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE-300x169.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE-768x432.png 768w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/MINIATURAYOUTUBE-1024x576.png 1024w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI.png 900w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI-300x169.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/CONJUNTAMINI-768x432.png 768w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/cerrajeroseomini.png 720w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/cerrajeroseomini-300x169.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/miniaturaddos2.png 700w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/03/miniaturaddos2-300x168.png 300w@@https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI.png 800w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI-300x169.png 300w, https://chuiso.com/wp-content/uploads/2020/01/HACKER-RUSOS-ROBANDO-MINI-768x432.png 768w@@@@@@@@@@", "ip_address": "172.67.153.57", "crawl_time": "2022-07-08 12:54:52", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:54:52 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding, Cookie", "resp_headers_cache-control": "max-age=3, must-revalidate", "resp_headers_last-modified": "Fri, 08 Jul 2022 12:51:52 GMT", "resp_headers_x-turbo-charged-by": "LiteSpeed", "resp_headers_cf-cache-status": "DYNAMIC", "resp_headers_expect-ct": "max-age=604800, report-uri=\"https://report-uri.cloudflare.com/cdn-cgi/beacon/expect-ct\"", "resp_headers_report-to": "{\"endpoints\":[{\"url\":\"https:\\/\\/a.nel.cloudflare.com\\/report\\/v3?s=3f6YJ2lShTxq2u%2BmlzToUDAgKpwaDvjCvtN3Ig54tP7m4wOKfRxHP6Zcy9HSjoK652R4weYz%2BfaKGqrdZ3TN8jygncS9rO1oizZTm7%2FDjvwD%2FP5bKQL3oJ0kTz1%2B\"}],\"group\":\"cf-nel\",\"max_age\":604800}", "resp_headers_nel": "{\"success_fraction\":0,\"report_to\":\"cf-nel\",\"max_age\":604800}", "resp_headers_server": "cloudflare", "resp_headers_cf-ray": "7278f8901ddeedfb-CDG", "resp_headers_alt-svc": "h3=\":443\"; ma=86400, h3-29=\":443\"; ma=86400", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://www.xunta.gal/portada", "title": "Inicio - Xunta de Galicia", "meta_desc": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h1": " \t\t\t\t", "h2": "Actualidade da Xunta", "alt_href": "/novas_rss.htm", "og:description": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia.", "jsonld_@context": "http://schema.org", "jsonld_@type": "Organization", "jsonld_url": "https://www.xunta.gal", "jsonld_name": "Xunta de Galicia", "jsonld_alternateName": "Portal institucional do goberno da Comunidade Aut\u00f3noma de Galicia", "jsonld_logo": "https://www.xunta.gal/ficheiros/imaxes/logo_xunta.png", "jsonld_sameAs": ["https://www.facebook.com/xuntadegalicia", "https://twitter.com/xunta", "https://www.youtube.com/xuntadegalicia"], "body_text": "Este portal emprega cookies propias necesarias para o seu correcto funcionamento e cookies de terceiros con fins anal\u00edticos, as\u00ed como ligaz\u00f3ns a portais de terceiros para poder compartir contido nas redes sociais. Pode aceptalas no bot\u00f3n \"De acordo\", as\u00ed como  obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed . Galego Castellano \t \t \t  \t Buscar... no buscador principal \t \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t \t \t A Presidencia \t \t \t \t \t Vicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n \t \t \t \t \t Vicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes \t \t Conseller\u00edas \t \t Facenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica \t \t \t \t Medio Ambiente, Territorio e Vivenda \t \t \t \t Infraestruturas e Mobilidade \t \t \t \t Cultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades \t \t \t \t Promoci\u00f3n do Emprego e Igualdade \t \t \t \t Sanidade \t \t \t \t Pol\u00edtica Social e Xuventude \t \t \t \t Medio Rural \t \t \t \t Mar \t \t \t \t \t Instituci\u00f3ns \t \t S\u00edmbolos de Galicia \t \t A bandeira \t \t \t \t O escudo \t \t \t \t O himno \t \t \t \t A lingua de Galicia \t \t \t \t Medallas de Galicia \t \t \t \t \t Consellos de Goberno \t \t \t \t \t Plans e actuaci\u00f3ns \t \t \t \t \t Convenios \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .goberno.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/goberno-e-institucions\")});/*]]>*/ \t \t Temas \t \t \t \t \t \t Administraci\u00f3n p\u00fablica \t \t \t \t \t Ciencia e tecnolox\u00eda \t \t \t \t \t Cultura e ocio \t \t \t \t \t Econom\u00eda, empresa e emprego \t \t \t \t \t Ensino e formaci\u00f3n  \t \t \t \t \t Medio ambiente \t \t \t \t \t Sa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais \t \t \t \t \t Territorio, vivenda e transporte \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .temas.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/temas\")});/*]]>*/ \t \t eServizos \t \t \t \t \t \t \t Servizos no mapa \t \t \t \t \t Diario oficial de Galicia (DOG) \t \t \t \t \t Aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles \t \t \t \t \t Sede electr\u00f3nica \t \t \t \t \t + INFO \t \t /*<![CDATA[*/jQueryU(\".nav.principal > .dropdown > .servizos.dropdown-menu\").on(\"touchstart\",function(){registrarEvento(\"portada\",\"Click\",\"cabeceira/eservizos\")});/*]]>*/  \t \t Transparencia \t \t \t \t Goberno e instituci\u00f3ns  \t \t \t \t Temas \t  \t \t \t eServizos \t \t  \t \t Transparencia \t \t \tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t \tRehabilitaci\u00f3n de vivenda. Xa podes solicitar as axudas da t\u00faa vivenda.\t \tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t \tCiclo da auga\t \tPleno emprego\t \tGalicia etiqueta calidade\t \tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t Cerrar Video Boton Buscador Principal Bot\u00f3n para avance autom\u00e1tico no carrusel Funci\u00f3n P\u00fablica Emprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados... Contratos de Galicia Plataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma Servizo P\u00fablico de Emprego Xesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica Acceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n Gu\u00eda da comunicaci\u00f3n Enderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns MeteoGalicia Predici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas N\u00ba  130 \u00daltimo n\u00famero publicado \t Venres, 8 de xullo de 2022 \t V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga V\u00eddeo de Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga  Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus  Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais V\u00eddeo de Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais + actualidade V\u00eddeo de  Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural V\u00eddeo de  Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares Imaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada Imaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada M\u00e1is novas Presidente.gal Presidente.gal Tarxeta benvida Tarxeta benvida Axenda cultural Axenda cultural Xacobeo 21-22 Xacobeo 21-22 Educaci\u00f3n p\u00fablica Portal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades Sanidade p\u00fablica Espazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda Servizos sociais Portal de Pol\u00edtica Social e Xuventude Igualdade Portal das Mulleres en Galicia Innovaci\u00f3n Axencia Galega de Innovaci\u00f3n Emprendedores/as Instituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica Modernizaci\u00f3n Axencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia  Lingua Pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia \t \t \t \t \t \t \t \t Ir a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional Facebook Twitter Youtube \t    \t  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia\t \t Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda  -  \t Accesibilidade  -  \t Aviso legal  -  \t Mapa do portal  -  \t Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n \t", "size": 155664, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "www.xunta.gal", "download_latency": 0.4802131652832031, "redirect_times": 1, "redirect_ttl": 19, "redirect_urls": "https://www.xunta.gal/", "redirect_reasons": "301", "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://www.xunta.gal/aviso-legal#cookies@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://mediorural.xunta.gal/gl/temas/defensa-monte/irdi@@https://youtu.be/kDhJkXye2_8@@https://augasdegalicia.xunta.gal/@@http://issga.xunta.gal/portal/index.html@@https://youtu.be/XMhPRrIc2U0@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/institucional/plan-estratexico-do-xacobeo-2021@@https://www.xunta.gal/funcion-publica@@https://www.contratosdegalicia.gal@@http://emprego.xunta.es@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon@@https://www.xunta.gal/guia-da-comunicacion@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/actualidade@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70681/rueda-invita-galegos-exterior-facer-camino-volta-cos-programas-xunta-para-retorno@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70650/rueda-avanza-duas-linas-axudas-para-impulsar-transformacion-industrial-dixitalizacion@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70655/rueda-anuncia-que-galicia-contara-cun-dos-primeiros-computadores-cuanticos-sur@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70656/rueda-avanza-que-xunta-lanzara-primeiras-axudas-aos-concellos-para-realizar-auditorias@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1827461@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70679/galicia-rexistra-total-17-730-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70657/rueda-anuncia-novo-proxecto-bibliotecas-mobiles-para-estender-servizo-zonas-rurais@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70619/rueda-pon-valor-sector-vitivinicola-como-garante-progreso-economico-galicia-desenvolvemento@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70584/rueda-destaca-que-nomeamento-nova-delegada-xunta-montevideo-renova-compromiso@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828623@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70628/miguel-corgos-apela-consenso-parlamentario-para-impulsar-plan-estratexico-2022@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828611@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828256@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70612/xunta-anuncia-convocatoria-nos-vindeiros-dias-2-linas-axudas-para-concellos-particulares@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828262@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828408@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70622/galicia-rexistra-total-16-789-casos-activos-por-coronavirus@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828286@@https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/70614/lorenzana-avoga-por-mercado-laboral-aberto-accesible-sen-fronteiras-apela-colaboracion@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?img_id=1828280@@https://www.xunta.gal/actualidade@@http://www.presidente.gal/portada@@http://www.pan.gal/@@http://cultura.gal/axenda?utm_source=www.xunta.gal&utm_medium=banner_portada&utm_campaign=Axenda_Cultural@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@http://www.edu.xunta.gal@@http://www.sergas.es/Colectivos?idcat=11046@@http://politicasocial.xunta.gal/@@http://igualdade.xunta.gal@@http://gain.xunta.gal/@@http://www.igape.es@@http://amtega.xunta.gal/@@http://www.lingua.gal@@https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "links_text": "obter m\u00e1is informaci\u00f3n, configurar as s\u00faas preferencias ou rexeitar as cookies aqu\u00ed@@De acordo@@\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t@@  \t\tSomos moi de monte. Porque o noso monte \u00e9 patrimonio e cultura. Se ves lume 085.\t\t@@  \t\tTodos temos un motivo para seguir cami\u00f1ando. Cami\u00f1a a Galicia\t\t@@  \t\tCiclo da auga\t\t@@  \t\tPleno emprego\t\t@@  \t\tGalicia etiqueta calidade\t\t@@  \t\tPlan Estrat\u00e9xico da D\u00e9cada Xacobea 2021-2032\t\t@@\tFunci\u00f3n P\u00fablica\tEmprego na Xunta: procesos de selecci\u00f3n, traslados...\t\t@@\tContratos de Galicia\tPlataforma de contrataci\u00f3n p\u00fablica da Comunidade aut\u00f3noma\t\t@@\tServizo P\u00fablico de Emprego\tXesti\u00f3n de demandas e ofertas de emprego\t\t@@\tFactura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica\tAcceso ao Sistema Electr\u00f3nico de Facturaci\u00f3n\t\t@@\tGu\u00eda da comunicaci\u00f3n\tEnderezos de instituci\u00f3ns e organizaci\u00f3ns\t\t@@\tMeteoGalicia\tPredici\u00f3ns e observaci\u00f3ns meteorol\u00f3xicas\t\t@@\t\t\tN\u00ba\t 130\t\t\u00daltimo n\u00famero publicado\t\tVenres, 8 de xullo de 2022\t\t@@\t@@ver + novas@@\tRueda invita os galegos do exterior a facer o cami\u00f1o de volta cos programas da Xunta para o retorno\t@@Rueda avanza d\u00faas li\u00f1as de axudas para impulsar a transformaci\u00f3n industrial e a dixitalizaci\u00f3n das pemes e aut\u00f3nomos galegos@@Rueda anuncia que Galicia contar\u00e1 cun dos primeiros computadores cu\u00e1nticos do sur de Europa@@Rueda avanza que a Xunta lanzar\u00e1 as primeiras axudas aos concellos para realizar auditor\u00edas das redes de abastecemento e minimizar as fugas de auga@@\t\t Imaxe de Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus \t@@Galicia rexistra un total de 17.730 casos activos por coronavirus@@Rueda anuncia un novo proxecto de bibliotecas m\u00f3biles para estender o servizo \u00e1s zonas rurais@@Rueda pon en valor o sector vitivin\u00edcola como garante do progreso econ\u00f3mico de Galicia e do desenvolvemento das potencialidades do rural@@Rueda destaca que o nomeamento da nova delegada da Xunta en Montevideo renova o compromiso de Galicia coa atenci\u00f3n \u00e1 di\u00e1spora e o impulso \u00e1s relaci\u00f3ns econ\u00f3micas@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos@@\t\tImaxe de  Miguel Corgos apela ao consenso parlamentario para impulsar un Plan estrat\u00e9xico 2022-2030 reflexo dos retos e necesidades dos galegos\t@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares@@\t\tImaxe de  A Xunta convocar\u00e1 nos vindeiros d\u00edas d\u00faas li\u00f1as de axudas en materia de vivenda para concellos e particulares\t@@\t\tImaxe de  Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus\t@@Galicia rexistra un total de 16.789 casos activos por coronavirus@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada@@\t\tImaxe de  Lorenzana avoga por un mercado laboral \u201caberto, accesible e sen fronteiras\u201d e apela \u00e1 colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada\t@@ver + novas\tM\u00e1is novas\t@@  \t\tPresidente.gal\tPresidente.gal\t@@  \t\tTarxeta benvida\tTarxeta benvida\t@@  \t\tAxenda cultural\tAxenda cultural\t@@  \t\tXacobeo 21-22\tXacobeo 21-22\t@@\t\t\t\tEducaci\u00f3n p\u00fablica\tPortal de educaci\u00f3n, formaci\u00f3n profesional e universidades\t@@\t\t\t\tSanidade p\u00fablica\tEspazo de sa\u00fade para a cidadan\u00eda\t@@\t\t\t\tServizos sociais\tPortal de Pol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\t\t\t\tIgualdade\tPortal das Mulleres en Galicia\t@@\t\t\t\tInnovaci\u00f3n\tAxencia Galega de Innovaci\u00f3n\t@@\t\t\t\tEmprendedores/as\tInstituto Galego de Promoci\u00f3n Econ\u00f3mica\t@@\t\t\t\tModernizaci\u00f3n\tAxencia para a Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3xica de Galicia \t@@\t\t\t\tLingua\tPol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de Galicia\t@@Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "nav_links_text": "\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "nav_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/portada@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/a-presidencia@@https://ceei.xunta.gal/@@https://www.xunta.gal/vicepresidencia1-cpxt@@https://facenda.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/cmatv@@https://infraestruturasemobilidade.xunta.gal/portada@@https://culturaeducacion.xunta.gal@@https://empregoeigualdade.xunta.gal/portada@@https://sanidade.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/politica-social@@https://www.xunta.gal/medio-rural@@https://www.xunta.gal/conselleria-do-mar@@https://www.xunta.gal/institucions-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-bandeira@@https://www.xunta.gal/o-escudo@@https://www.xunta.gal/o-himno-de-galicia@@https://www.xunta.gal/a-lingua-galega@@https://www.xunta.gal/medallas-de-galicia@@https://www.xunta.gal/consellos-de-goberno@@https://www.xunta.gal/plans-e-actuacions-da-xunta@@https://www.xunta.gal/convenios@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/tema/c/Administracion_publica@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ciencia_e_tecnoloxia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Cultura@@https://www.xunta.gal/tema/c/Economia@@https://www.xunta.gal/tema/c/Ensino_e_formacion@@https://www.xunta.gal/tema/c/Medio_ambiente@@https://www.xunta.gal/tema/c/Saude_asistencia_sanitaria_e_servizos_sociais@@https://www.xunta.gal/tema/c/Territorio_vivenda_e_transporte@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia?lang=gl@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://sede.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal@@https://www.xunta.gal/goberno-e-institucions@@https://www.xunta.gal/temas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://transparencia.xunta.gal", "header_links_text": "\t\t@@\t\t\t  @@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\t\tA Presidencia\t@@\t\tVicepresidencia Primeira e Conseller\u00eda de Econom\u00eda, Industria e Innovaci\u00f3n\t@@\t\tVicepresidencia Segunda e Conseller\u00eda de Presidencia, Xustiza e Deportes\t@@\tFacenda e Administraci\u00f3n P\u00fablica\t@@\tMedio Ambiente, Territorio e Vivenda\t@@\tInfraestruturas e Mobilidade\t@@\tCultura, Educaci\u00f3n, Formaci\u00f3n Profesional e Universidades\t@@\tPromoci\u00f3n do Emprego e Igualdade\t@@\tSanidade\t@@\tPol\u00edtica Social e Xuventude\t@@\tMedio Rural\t@@\tMar\t@@\t\tInstituci\u00f3ns\t@@\tA bandeira\t@@\tO escudo\t@@\tO himno\t@@\tA lingua de Galicia\t@@\tMedallas de Galicia\t@@\t\tConsellos de Goberno\t@@\t\tPlans e actuaci\u00f3ns\t@@\t\tConvenios\t@@\t+ INFO\t@@\tTemas\t@@\t\tAdministraci\u00f3n p\u00fablica\t@@\t\tCiencia e tecnolox\u00eda\t@@\t\tCultura e ocio\t@@\t\tEconom\u00eda, empresa e emprego\t@@\t\tEnsino e formaci\u00f3n \t@@\t\tMedio ambiente\t@@\t\tSa\u00fade, asistencia sanitaria e servizos sociais\t@@\t\tTerritorio, vivenda e transporte\t@@\t+ INFO\t@@\teServizos\t@@\t\tServizos no mapa\t@@\t\tDiario oficial de Galicia (DOG)\t@@\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\tSede electr\u00f3nica\t@@\t+ INFO\t@@\tTransparencia\t@@\t\t@@\tGoberno e instituci\u00f3ns \t@@\tTemas\t@@\teServizos\t@@\tTransparencia\t", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/footer/presentacion-do-servizo@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-do-012@@https://www.xunta.gal/footer/suxestions-e-queixas@@https://www.xunta.gal/footer/oficina-de-rexistro-e-informacion@@https://www.xunta.gal/footer/cita-previa@@https://www.xunta.gal/footer/servizo-de-videointerpretacion-para-persoas-xordas@@https://sede.xunta.gal@@http://www.contratosdegalicia.gal@@http://www.conselleriadefacenda.es/sicon/@@http://emprego.xunta.gal@@https://www.eidolocal.gal@@http://tradutorgaio.xunta.gal/TradutorPublico/traducir/index@@http://www.xunta.gal/diario-oficial-galicia@@https://www.xunta.gal/footer/funcion-publica@@http://www.cultura.gal/gl/axenda@@http://www.meteogalicia.gal@@https://www.xunta.gal/recomendacions-teletraballo@@https://www.xunta.gal/servizos-no-mapa@@https://www.xunta.gal/footer/aplicacions-mobiles@@https://www.xunta.gal/footer/portais-a-z@@http://www.xunta.gal/novas_rss.htm@@http://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding/erdf/@@http://www.facebook.com/xuntadegalicia@@http://twitter.com/xunta@@http://www.youtube.com/xuntadegalicia@@https://www.xunta.gal/portada@@https://www.xunta.gal/atencion-a-cidadania@@https://www.xunta.gal/accesibilidade@@https://www.xunta.gal/aviso-legal-do-portal-da-xunta@@https://www.xunta.gal/mapa-do-portal@@https://www--xunta--gal.insuit.net/", "footer_links_text": "Presentaci\u00f3n do servizo@@Servizo do 012@@Suxesti\u00f3ns e queixas@@Oficinas de atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda e de rexistro@@Cita previa@@Servizo de videointerpretaci\u00f3n para persoas xordas@@Sede electr\u00f3nica@@Contratos de Galicia@@Factura e licitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Servizo P\u00fablico de Emprego@@Eido local@@Tradutor Gaio@@Diario Oficial de Galicia@@Funci\u00f3n p\u00fablica@@Axenda cultural@@Meteogalicia@@Ferramentas de teletraballo@@\t\t\t\tServizos no mapa\t@@\t\t\t\tAplicaci\u00f3ns m\u00f3biles\t@@\t\t\t\tPortais A...Z\t@@\t\t\t\tRSS\t@@  \t\tIr a Fondo Europeo de desenvolvemento rexional\t@@\t\tFacebook\t@@\t\tTwitter\t@@\t\tYoutube\t@@\t    \t\t    \t@@Atenci\u00f3n \u00e1 cidadan\u00eda@@Accesibilidade@@Aviso legal@@Mapa do portal@@Apoio \u00e1 navegaci\u00f3n", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/svg/marca_xacobeo_2021_2022.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/portlet/close.png@@/image/image_gallery?img_id=1078406@@/image/image_gallery?img_id=1078412@@/image/image_gallery?img_id=1078418@@/image/image_gallery?img_id=1078424@@/image/image_gallery?img_id=1078430@@/image/image_gallery?img_id=1078436@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/logo_DOG_portal.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/banner_sede-02.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1829389@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828658@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828758@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828764@@/image/image_gallery?img_id=1827460@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1828770@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/desplegar_novas.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/botons/play_video.svg@@/image/image_gallery?img_id=1803428@@/image/image_gallery?img_id=1702068@@/image/image_gallery?img_id=991201@@/image/image_gallery?img_id=1612915@@/image/image_gallery?img_id=1078442@@/image/image_gallery?img_id=1078496@@/image/image_gallery?img_id=1078502@@/image/image_gallery?img_id=1078466@@/image/image_gallery?img_id=1078472@@/image/image_gallery?img_id=1078460@@/image/image_gallery?img_id=1078490@@/image/image_gallery?img_id=1078478@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_map.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_mobile.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_cloud.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/pie/ico_rss.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/logos/feder.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_facebook.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_twitter.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/sociales/ico_youtube.svg@@https://www.xunta.gal/image/image_gallery?image_path=/portal-web/encabezado-pe/logo_principal_2021_gl.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/logo_cc_.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/icos/acceso_insuit.svg@@/tema-portal-xunta-responsive/images/iconos/icono_subir.svg", "img_alt": "Xunta de Galicia@@Xacobeo 2021-2022@@Cerrar buscar@@Xacobeo 2021-2022@@Pechar@@@@@@@@@@@@@@DOG@@Sede electr\u00f3nica@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ver + actualidade@@Play video@@Play video@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xunta de Galicia@@CC@@Insuit@@Icono Subir", "ip_address": "85.91.64.109", "crawl_time": "2022-07-08 12:56:16", "resp_headers_content-length": "155664", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:56:16 GMT", "resp_headers_server": "Apache", "resp_headers_set-cookie": "JSESSIONID=07_d4d6Q-6oq75JUKuAS8rN1qjc_AXWF8Og2lBbk6PmXs26FQ460!74952493; path=/; HttpOnly,GUEST_LANGUAGE_ID=gl_ES; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:56:16 GMT; path=/; secure,COOKIE_SUPPORT=true; expires=Sat, 08-Jul-2023 12:56:16 GMT; path=/; secure", "resp_headers_x-ua-compatible": "IE=edge", "resp_headers_vary": "Origin", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.494656562805176, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:56:18", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:56:18 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.441291093826294, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 12:56:19", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:56:19 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://amtega.xunta.gal/", "title": "Inicio | Amtega", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "h2": "Formulario de busca@@ Iniciativas destacadas\n@@ Novas\n@@ Xente Dixital\n@@ Eventos\n\n@@ Novas\n@@ Fondos\n@@ Eventos\n@@ Xente Dixital\n@@ Iniciativas destacadas\n@@ M\u00e1is visto \n@@ Info R\u00e1pida\n@@ Redes Sociais@@", "body_text": "Facebook Tweet Plus Share Galego Castellano Amtega EGD2030 As TIC para ti \u00bb    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal    Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal \u00bb    Nodo Galego de Intelixencia Artificial    Nodo Galego de Intelixencia Artificial \u00bb    Estratexia Galicia Dixital 2030    Estratexia Galicia Dixital 2030 Organizaci\u00f3n A Axencia \n Obxectivos \n Normativa de Creaci\u00f3n \n Estatuto \n Contrato de Xesti\u00f3n Amtega \n Anuncios \n Plans de acci\u00f3n \n Memorias de actividades \n Financiamento europeo \n Contacto \n Transparencia e goberno aberto Consulta p\u00fablica previa \n Normativa auton\u00f3mica \n Normativa en tramitaci\u00f3n \n Organigrama \n Relaci\u00f3ns de postos de traballo \n Contas anuais \n Plans e programas \n Axudas e subvenci\u00f3ns \n Convenios \n Encomendas de xesti\u00f3n \n Perfil do contratante En prazo de presentaci\u00f3n \n Pendentes de adxudicar \n Resoltos \n Suspendidos \n Documentaci\u00f3n de interese para provedores \n Axenda dixital Modelo de financiamento \n 20 desaf\u00edos para o 2020 \n Estratexia de Crecemento Dixital \n Documentos e resultados \n Osimga \n Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital Do turismo tradicional ao turismo intelixente \n Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural \n Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario \n Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada \n Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0 \n Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital \n Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto \n Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento \n Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable \n De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais \n Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza \n \u00c9nfase na vida dixital Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital \n Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC \n Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral \n Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital \n Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos \n Da conectividade \u00e1 usabilidade \n Da seguridade \u00e1 confianza dixital \n Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC Do sector TIC ao ecosistema dixital \n Da competencia TIC ao talento TIC \n 07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  07/07/2022 | 15:00 A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI  05/07/2022 | 13:15 Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial 05/07/2022 | 12:30 A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios Ver m\u00e1is   4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu...\n (Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n  Disculpa, pero esta entrada est\u00e1 disponible s\u00f3lo en Gallego...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  A aplicaci\u00f3n de mensaxer\u00eda Whatsapp \u00e9 unha das apps m\u00e1is...\n 3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente \n   21 \n   Set \n   2021 \n \n \n  \nLa aplicaci\u00f3n de mensajer\u00eda Whatsapp es una de las apps...\n Ver m\u00e1is   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos. \n   13 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   O obxectivo da sesi\u00f3n \u00e9 dar a nosa visi\u00f3n de como... \n Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos \n   26 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Programa de obradoiros de ver\u00e1n impulsado pola Amtega e... \n Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad \n   02 \n   Ago \n   2022 \n \n \n   Formaci\u00f3n presencial no aula CeMIT de Cuntis \n\n Ver m\u00e1is   07/07/2022 | 15:45 A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros  \n   12 \n   Xul \n   2022 \n \n \n   Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio \n   O obxectivo deste seminario \u00e9 dar a co\u00f1ecer, desde un... \n Mais visto Info r\u00e1pida \n   24 \n   Set \n   2021 \n \n \n   4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web \n   A creaci\u00f3n dunha p\u00e1xina web para darlle un impulso ao teu... \n  Axudas para empresas illadas A Administraci\u00f3n dixital \n   Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019 \n   \n      15.757 \n      \n   \n \n \n   Con esta iniciativa, a Fundaci\u00f3n Vodafone Espa\u00f1a e a Xunta de Galicia fomentan o desenvolvemento de soluci\u00f3ns innovadoras con... \n \n   Folla de c\u00e1lculo Calc \n   \n      11.805 \n      \n   \n \n \n   A Aula CeMIT de Ourense vai organizar unha actividade formativa sobre Folla de c\u00e1lculo Calc \n\n \n   A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d  \n   \n      11.046 \n      \n   \n \n \n   \u2022 Ofrece seis semanas de contidos formativos online gratu\u00edtos para mellorar as habilidades dixitais no eido profesional ...\n Ver m\u00e1is     Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n \n   09 \n   Feb \n   2021 \n \n   A Estratexia Galicia Dixital 2030 \u00e9 unha estratexia dese\u00f1ada polo Goberno galego para Galicia como un marco dixital com\u00fan que facilite a actuaci\u00f3n das tres administraci\u00f3ns nun mesmo territorio de maneira complementaria, buscando as sinerx\u00edas e a suma de esforzos para consolidar a transici\u00f3n dixital da Comunidade.   \n\n A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n \n   03 \n   Dec \n   2020 \n \n   O titular do Goberno galego, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, anunciou hoxe a aprobaci\u00f3n no Consello da Xunta da Estratexia Galicia Dixital 2030 que prev\u00e9 mobilizar 4.000 mill\u00f3ns de euros para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental. \n\n A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n \n   19 \n   Out \n   2020 \n \n   A aplicaci\u00f3n PassCOVID est\u00e1 xa dispo\u00f1ible desde hoxe para os dispositivos con sistema operativo iOS e en proceso de publicaci\u00f3n para os m\u00f3biles con sistema operativo Android, coa previsi\u00f3n de que estea accesible para a s\u00faa descarga a principios de semana. De descarga voluntaria, a aplicaci\u00f3n pode empregala calquera persoa que que se atope en Galicia, sexa  residente ou transe\u00fante. Conectada directamente co Servizo Galego de Sa\u00fade PassCOVID \u00e9 un instrumento de apoio \u00e1 xesti\u00f3n da pandemia e unha canle de contacto telem\u00e1tica cos cidad\u00e1ns.  \n\n  Xunta de Galicia. Informaci\u00f3n mantida e publicada na internet pola Xunta de Galicia Mapa do portal Aviso legal Accesibilidade Alto contraste \n         Contrast: High | Normal", "size": 101835, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "amtega.xunta.gal", "download_latency": 1.0926947593688965, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "links_text": "Facebook@@Tweet@@Plus Share@@Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "nav_links_url": "https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti", "nav_links_text": "EGD2030@@As TIC para ti", "nav_links_nofollow": "False@@False", "header_links_url": "https://amtega.xunta.gal/#main-content@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/es@@https://amtega.xunta.gal/@@https://amtega.xunta.gal/node/233290@@https://amtega.xunta.gal/as-tic-para-ti@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/cibergal@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://gaiastech.xunta.gal/gl/nodos/galicIA@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-e-mobility@@https://amtega.xunta.gal/plans/dico-mindset@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-inclusion-dixital-de-galicia-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-de-banda-larga-2020@@https://amtega.xunta.gal/documento/plan-de-administracion-e-goberno-dixitais-2020@@https://amtega.xunta.gal/plans/plan-galicia-5g@@https://amtega.xunta.gal/plans/estratexia-cloud-do-sector-publico-autonomico@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@https://gaiastech.xunta.gal/@@https://dixiterrae.xunta.gal/portada@@http://www.osimga.gal@@http://mancomun.gal/@@http://abertos.xunta.gal/portada@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0026.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0023.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0015.html@@https://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles?content=appmobil_0013.html@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@http://amtega.xunta.gal/graficas/grafica-sociedade-da-informacion@@https://amtega.xunta.gal/graficas/porcentaxe-de-procedementos-disponibles-na-sede-para-a-sua-tramitacion-electronica@@https://amtega.xunta.gal/graficas/consultas-por-organismo-cedente-en-2017@@https://amtega.xunta.gal/graficas/seguidores-en-redes-sociais@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feder-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/programa-operativo-plurirrexional-de-espana-2014-2020-pope@@https://amtega.xunta.gal/fondos-europeos/feader-2014-2020@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/presentacion@@https://amtega.xunta.gal/obxectivos@@https://amtega.xunta.gal/normativa-de-creacion@@https://amtega.xunta.gal/estatuto@@https://amtega.xunta.gal/contrato-de-xestion-amtega-2022-2025@@https://amtega.xunta.gal/anuncios@@https://amtega.xunta.gal/plans-de-accion@@https://amtega.xunta.gal/memorias-de-actividades@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/contacto@@https://amtega.xunta.gal/transparencia-e-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/consulta-publica-previa@@https://amtega.xunta.gal/normativa-autonomica@@https://amtega.xunta.gal/normativa-en-tramitacion@@https://amtega.xunta.gal/organigrama@@http://www.xunta.gal/dog/Publicados/2015/20150414/AnuncioCA01-060415-0001_gl.html@@https://amtega.xunta.gal/contas-anuais@@https://amtega.xunta.gal/plans@@https://amtega.xunta.gal/axudas-e-subvencions@@https://amtega.xunta.gal/convenios@@https://amtega.xunta.gal/encomendas-de-xestion@@https://amtega.xunta.gal/perfil-do-contratante@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=1&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=2&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=3&lang=gl@@https://www.contratosdegalicia.gal/consultaOrganismo.jsp?N=215&LE=4&lang=gl@@https://amtega.xunta.gal/documentacion-de-interese-para-provedores@@https://amtega.xunta.gal/axenda-dixital@@https://amtega.xunta.gal/modelo-de-financiamento@@https://amtega.xunta.gal/20-desafios-para-o-2020@@https://amtega.xunta.gal/estratexia-de-crecemento-dixital@@https://amtega.xunta.gal/documentos-e-resultados@@https://amtega.xunta.gal/osimga@@https://amtega.xunta.gal/aceleracion-da-economia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-turismo-tradicional-ao-turismo-intelixente@@https://amtega.xunta.gal/da-preservacion-a-accesibilidade-dixital-do-patrimonio-cultural@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-a-transformacion-dixital-do-sector-primario@@https://amtega.xunta.gal/da-xestion-do-transporte-a-mobilidade-personalizada@@https://amtega.xunta.gal/das-tic-na-empresa-as-empresas-40@@https://amtega.xunta.gal/valorizacion-da-administracion@@https://amtega.xunta.gal/da-administracion-electronica-a-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/do-goberno-electronico-ao-goberno-aberto@@https://amtega.xunta.gal/da-xeracion-de-datos-a-xeracion-de-conecemento@@https://amtega.xunta.gal/da-transformacion-interna-ao-crecemento-interoperable@@https://amtega.xunta.gal/de-servizos-electronicos-a-servizos-mobiles-dixitais@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/enfase-na-vida-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-asistencia-social-ao-benestar-a-traves-das-tic@@https://amtega.xunta.gal/da-e-saude-a-sanidade-dixital-integral@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/articulacion-dixital-do-territorio@@https://amtega.xunta.gal/da-prevencion-a-xestion-intelixente-de-riscos@@https://amtega.xunta.gal/da-conectividade-a-usabilidade@@https://amtega.xunta.gal/da-seguridade-a-confianza-dixital@@https://amtega.xunta.gal/estimulo-ao-crecemento-do-sector-tic@@https://amtega.xunta.gal/do-sector-tic-ao-ecosistema-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-competencia-tic-ao-talento-tic@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@https://amtega.xunta.gal/requirimentos-tecnicos-para-proxectos-de-dixitalizacion-en-galicia@@http://www.nodo5g.gal/@@http://www.nodo5g.gal/@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/listado-zonas-convocatoria-cobertura-mobil@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-aula-dixital-a-educacion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/stellae50@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/guia-de-boas-practicas-para-actuacions-de-tendido-da-rede-de-fibra-optica-en-contornas-urbanas-de@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://amtega.xunta.gal/cmfogardixital@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/csirt@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/cpti@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza%20@@https://amtega.xunta.gal/da-modernizacion-da-administracion-xudicial-a-e-xustiza@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/da-alfabetizacion-a-autonomia-dixital@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/dicomindset@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-aproba-un-investimento-de-40-millons-de-euros-para-avanzar-nunha-administracion-dixital@@https://amtega.xunta.gal/nova/xunta-universidades-e-eurorrexion-constituen-o-nodo-galicia-para-situar-a-comunidade-a-vangarda@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-e-a-aetg-organizan-a-conferencia-realidade-estendida-para-a-formacion-do-futuro-da-man@@https://amtega.xunta.gal/novas@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/es/actualidade/3-funcionalidades-de-whatsapp-que-veran-a-luz-proximamente/@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/evento/a-transformacion-dixital-nas-pemes-e-odoo-como-eixo-central-dos-procesos-0@@https://amtega.xunta.gal/evento/obradoiros-steam-para-rapazada-de-8-a-11-anos@@https://amtega.xunta.gal/evento/deseno-3d-para-nenas-e-nenos-tinkercad@@https://amtega.xunta.gal/eventos@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-xunta-presenta-o-anteproxecto-da-obra-do-novo-centro-de-procesamento-de-datos-que-estara@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/evento/aproveita-o-kit-dixital-claves-practicas-para-elixir-as-solucions-dixitais-que-mellor-se@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida@@http://blogs.xunta.gal/xentedixital/actualidade/4-sinxelos-pasos-a-seguir-para-crear-a-tua-propia-paxina-web/@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://amtega.xunta.gal/axudas-para-empresas-illadas@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://www.xunta.gal/eservizos@@https://amtega.xunta.gal/plans/plans@@https://amtega.xunta.gal/portais/portais@@http://www.xunta.gal/aplicacions-mobiles@@https://amtega.xunta.gal/graficas@@https://amtega.xunta.gal/financiamento-europeo@@https://amtega.xunta.gal/nova/connecting-for-good-galicia@@https://amtega.xunta.gal/evento/folla-de-calculo-calc-0@@https://amtega.xunta.gal/nova/a-amtega-orange-e-a-eoi-presentan-o-vindeiro-3-de-abril-o-programa-formativo-se-digital@@https://amtega.xunta.gal/mais-visto@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/publicada-a-estratexia-galicia-dixital-2030@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-estratexia-galicia-dixital-2030-mobilizara-4000-meu-para-aumentar-a-calidade-de-vida-e@@https://amtega.xunta.gal/info-rapida/a-xunta-lanza-a-aplicacion-passcovid-que-ofrece-informacion-actualizada-avisos-e-alertas@@https://www.youtube.com/watch?v=PfpRmLhz5Og@@https://www.youtube.com/watch?v=f1CowQTTR0M@@https://www.youtube.com/watch?v=XOidZZtnK0g@@https://www.youtube.com/watch?v=d0pZYWzc2M0@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@https://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://twitter.com/amtega@@https://www.facebook.com/amtega@@https://www.linkedin.com/company/amtega@@https://www.youtube.com/user/imitxunta@@http://www.flickr.com/photos/50058021@N03/@@http://issuu.com/sxmit@@http://amtega.xunta.gal/rss-novas.xml@@https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "header_links_text": "Ir o contido principal@@Galego@@Castellano@@\n            \n            @@EGD2030@@As TIC para ti@@\n              \n              \n            @@@@\u00bb  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal  Nodo Galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@\u00bb  Nodo Galego de Intelixencia Artificial  Nodo Galego de Intelixencia Artificial@@@@\u00bb  Estratexia Galicia Dixital 2030  Estratexia Galicia Dixital 2030@@\n      \n      Plans\n      @@Plan e-Mobility@@DICO Mindset@@Inclusi\u00f3n Dixital de Galicia 2020@@Banda Larga 2020@@Administraci\u00f3n e Goberno Dixitais 2020@@Plan Galicia 5G@@Estratexia cloud@@@@\n      \n      Portais\n      @@Gai\u00e1sTech@@Dixiterrae@@Osimga@@Mancom\u00fan@@Abertos@@@@\n      \n      Apps\n      @@Gaio@@Cami\u00f1o de Santiago@@Axenda Cultura@@MeteoGalicia@@@@\n      \n      Gr\u00e1ficas\n      @@Datos de fogares@@% tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica@@Interoperabilidade 2017@@Seguidores redes sociais@@@@\n      \n      Fondos\n      @@Financiamento europeo@@FEDER PO Galicia 2014 2020@@POPE@@FEADER@@@@Organizaci\u00f3n@@A Axencia@@Obxectivos@@Normativa de Creaci\u00f3n@@Estatuto@@Contrato de Xesti\u00f3n Amtega@@Anuncios@@Plans de acci\u00f3n@@Memorias de actividades@@Financiamento europeo@@Contacto@@Transparencia e goberno aberto@@Consulta p\u00fablica previa@@Normativa auton\u00f3mica@@Normativa en tramitaci\u00f3n@@Organigrama@@Relaci\u00f3ns de postos de traballo@@Contas anuais@@Plans e programas@@Axudas e subvenci\u00f3ns@@Convenios@@Encomendas de xesti\u00f3n@@Perfil do contratante@@En prazo de presentaci\u00f3n@@Pendentes de adxudicar@@Resoltos@@Suspendidos@@Documentaci\u00f3n de interese para provedores@@Axenda dixital@@Modelo de financiamento@@20 desaf\u00edos para o 2020@@Estratexia de Crecemento Dixital@@Documentos e resultados@@Osimga@@Aceleraci\u00f3n da econom\u00eda dixital@@Do turismo tradicional ao turismo intelixente@@Da preservaci\u00f3n \u00e1 accesibilidade dixital do patrimonio cultural@@Da modernizaci\u00f3n \u00e1 transformaci\u00f3n dixital do sector primario@@Da xesti\u00f3n do transporte \u00e1 mobilidade personalizada@@Das TIC na empresa \u00e1s empresas 4.0@@Valorizaci\u00f3n da administraci\u00f3n@@Da administraci\u00f3n electr\u00f3nica \u00e1 administraci\u00f3n dixital@@Do Goberno electr\u00f3nico ao Goberno Aberto@@Da xeraci\u00f3n de datos \u00e1 xeraci\u00f3n de co\u00f1ecemento@@Da transformaci\u00f3n interna ao crecemento interoperable@@De servizos electr\u00f3nicos a servizos m\u00f3biles dixitais@@Da modernizaci\u00f3n da administraci\u00f3n xudicial \u00e1 e-xustiza@@\u00c9nfase na vida dixital@@Da aula dixital \u00e1 educaci\u00f3n dixital@@Da asistencia social ao benestar a trav\u00e9s das TIC@@Da e-sa\u00fade \u00e1 sanidade dixital integral@@Da alfabetizaci\u00f3n \u00e1 autonom\u00eda dixital@@Articulaci\u00f3n Dixital do Territorio@@Da prevenci\u00f3n \u00e1 xesti\u00f3n intelixente de riscos@@Da conectividade \u00e1 usabilidade@@Da seguridade \u00e1 confianza dixital@@Est\u00edmulo ao crecemento do sector TIC@@Do sector TIC ao ecosistema dixital@@Da competencia TIC ao talento TIC@@@@Subvenci\u00f3ns dixitalizaci\u00f3n@@@@Plan Galicia 5G@@@@Cobertura de telefon\u00eda m\u00f3bil@@@@Abalar@@@@STELLAE 5.0@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@Fibra \u00f3ptica en cascos hist\u00f3ricos@@@@Fogar Dixital Sociosanitario@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@CSIRT.gal@@@@Compra p\u00fablica innovadora@@@@eXustiza@@@@Inclusi\u00f3n Dixital@@@@DICO Mindset@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@A Xunta aproba un investimento de 40 mill\u00f3ns de euros para avanzar nunha administraci\u00f3n dixital do s\u00e9culo XXI @@Xunta, Universidades e Eurorrexi\u00f3n constit\u00faen o Nodo galicIA para situar a comunidade \u00e1 vangarda europea en Intelixencia Artificial@@A Amtega e a AETG organizan a conferencia \u201cRealidade estendida para a formaci\u00f3n do futuro\u201d da man de Xoel V\u00e1zquez Dios@@Ver m\u00e1is@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@(Galego) 4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n a luz proximamente@@3 funcionalidades de Whatsapp que ver\u00e1n la luz pr\u00f3ximamente@@Ver m\u00e1is@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@A transformaci\u00f3n Dixital nas pemes e Odoo como eixo central dos procesos.@@Obradoiros Steam para rapazada de 8 a 11 anos@@Dese\u00f1o 3D para nenas e nenos - Tinkercad@@Ver m\u00e1is@@A Xunta presenta o anteproxecto da obra do novo centro de procesamento de datos, que estar\u00e1 construido en 2025 e contar\u00e1 cunha inversi\u00f3n de  m\u00e1is de 25 mill\u00f3ns de euros @@@@Aproveita o Kit dixital: Claves pr\u00e1cticas para elixir as soluci\u00f3ns dixitais que mellor se adaptan ao teu negocio@@Mais visto@@Info r\u00e1pida@@4 sinxelos pasos a seguir para crear a t\u00faa propia p\u00e1xina web@@@@ Axudas para empresas illadas@@@@A Administraci\u00f3n dixital@@@@@@@@@@@@Seleccionados os seis proxectos emprendedores da primeira edici\u00f3n do programa \u2018Vodafone Connecting for Good Galicia\u2019@@Folla de c\u00e1lculo Calc@@A Amtega, Orange e a EOI presentan o vindeiro 3 de abril o programa formativo \u201cS\u00e9 + Digital\u201d @@Ver m\u00e1is@@Publicada a Estratexia Galicia Dixital 2030 \n\n  09\n  Feb\n  2021\n@@A Estratexia Galicia Dixital 2030 mobilizar\u00e1 4.000 M\u20ac para aumentar a calidade de vida e o desenvolvemento sostible co impulso de soluci\u00f3ns intelixentes no plano social, econ\u00f3mico e ambiental \n\n  03\n  Dec\n  2020\n@@A Xunta lanza a aplicaci\u00f3n PassCOVID que ofrece informaci\u00f3n actualizada, avisos e alertas sobre a situaci\u00f3n da crise sanitaria \n\n  19\n  Out\n  2020\n@@ @@ @@ @@ @@Ver m\u00e1is@@Ver m\u00e1is@@@@@@@@@@@@@@@@  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://www.xunta.gal/portada@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://ec.europa.eu/regional_policy/es/funding@@https://amtega.xunta.gal/mapa-sitio@@https://amtega.xunta.gal/aviso-legal@@https://amtega.xunta.gal/accesibilidade@@https://amtega.xunta.gal/alto-contraste@@https://xacobeo2021.caminodesantiago.gal/es/inicio", "footer_links_text": "  @@  @@  @@Mapa do portal@@Aviso legal@@Accesibilidade@@Alto contraste@@  ", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_height": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@843@@843@@843@@81@@81@@70@@70@@75@@75@@73@@73@@80@@80@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@166@@@@@@@@166@@166@@81@@70@@75@@73@@80@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_src": "/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/menu-icon.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icono_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/axenda_digital_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/temas_amtega_hover.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/sliderseguridade.jpg?itok=feElJWrz@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/nodo_galicia.jpg?itok=B1Xe6vrl@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/2682x843/public/edg2030v2.png?itok=Va4uzpya@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/financiacion_dixitalizacion.jpg?itok=R0b4aST_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/5g.png?itok=7dKbs2lE@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_small_1.jpg?itok=pZWtOHSF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/abalar-portada.png?itok=aD73KVy_@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-stellae50-02.png?itok=CLmIEwQD@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/guia_forec.png?itok=246zO5LS@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/destacado-fogar-dixital-1_0.jpg?itok=6_65ZrRp@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/banner-csirt-03red.png?itok=XTUkJCuC@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/uav-4.png?itok=En2Y5adO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/exustiza.jpg?itok=9pqhakod@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/faite_dixital.jpg?itok=60b2KxVF@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/dicomindset.jpg?itok=tQTwz7k5@@sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-mais-visto-resp.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-info-rapida-resp.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/amtega-ayuda-empresas-aisladas-03.png?itok=HcYHMdOX@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/styles/342x166/public/slider_eadministracion_0.png?itok=qeytGCsO@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_1_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_2_1.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_3_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/icon-submenu_4_0.png@@https://amtega.xunta.gal/sites/w_amtega/files/ue_negativo_1.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_camera.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/icon_pic.png@@https://i.ytimg.com/vi/PfpRmLhz5Og/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/f1CowQTTR0M/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/XOidZZtnK0g/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://i.ytimg.com/vi/d0pZYWzc2M0/hqdefault.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-play-2.png@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707734_1583002273_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686707609_6b561e0db4_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924810_962c374430_z.jpg@@https://live.staticflickr.com/65535/51686924780_98c537ab78_z.jpg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-ver-mais-grey.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/ico-titulo-2-white.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/twitter.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/facebook.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/in.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/youtube.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/flickr.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/social_naranja.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/rrss2/rss.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/logo_xunta.svg@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/ue_negativo.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/iconos/cc.png@@/sites/w_amtega/themes/amtega/images/xacobeo21-22-negativo.png", "img_width": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@2682@@2682@@2682@@88@@88@@88@@88@@74@@74@@73@@73@@100@@100@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@342@@@@@@@@342@@342@@88@@88@@74@@73@@100@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_alt": "Amtega@@Amtega@@@@@@@@@@@@@@@@Uni\u00f3n Europea@@Uni\u00f3n Europea@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@38\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@53\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@54\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@52\u00ba Resumo semanal do acontecido en Mancom\u00fan@@@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Presentaci\u00f3n dos orzamentos da Amtega@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@Encontro galego de Ciberseguridade CIBER.gal@@@@destacado@@twitter@@facebook@@linkedin@@youtube@@flickr@@issuu@@rss@@Xunta de Galiciar@@ue footer@@ue footer@@cc@@Xacobeo 21-22", "ip_address": "85.91.64.182", "crawl_time": "2022-07-08 12:57:53", "resp_headers_content-length": "101835", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 12:57:51 GMT", "resp_headers_server": "Apache/2.4.6 (Red Hat Enterprise Linux) PHP/5.6.36", "resp_headers_x-content-type-options": "nosniff,nosniff", "resp_headers_x-powered-by": "PHP/5.6.36", "resp_headers_expires": "Sun, 19 Nov 1978 05:00:00 GMT", "resp_headers_cache-control": "no-cache, must-revalidate", "resp_headers_x-frame-options": "SameOrigin", "resp_headers_content-language": "gl", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=utf-8", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate", "request_headers_cookie": "cookiesession1=678B2898456789890123BCDEFGHI31CF"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.481062173843384, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 13:16:35", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 13:16:35 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 2.5217888355255127, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 13:18:47", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 13:18:47 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 3.3389108180999756, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 13:22:04", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 13:22:04 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
{"url": "https://dominio.gal/", "title": "Dominio .GAL | Portal Oficial do Dominio .GAL", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "charset": "UTF-8", "h1": "Dominio@@PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Dominio PuntoGal@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal", "h2": "Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Historias PuntoGal@@Xa somos@@\u00daltimos dominios rexistrados@@\r\n                    \r\n                @@O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible@@O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@A rede, en galego@@Os nosos rexistradores@@Listo!@@Listo!@@Listo!", "h4": "Dominio PuntoGal@@Sitio", "canonical": "https://dominio.gal/", "alt_href": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/comments/feed/@@https://dominio.gal/wp-json/wp/v2/pages/2263@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F@@https://dominio.gal/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fdominio.gal%2F&format=xml", "alt_hreflang": "gl@@en@@es", "body_text": "\n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t \n \n\t\t\t\t GL \n\t\t\t \n\t\t\t\t EN \n\t\t\t \n\t\t\t\t ES \n\t\t\t M Rexistro Promocions Por que .gal Como .gal Rexistradores Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Gu\u00edas i.gal velaqui.gal DGI Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Rexistro Promoci\u00f3ns Por que .gal Como .gal Rexistradores Actualidade Novas Comunicaci\u00f3n Historias PuntoGal N\u00f3s O dominio O equipo A asociaci\u00f3n Rexistrar ou revender .gal Axuda Preguntas frecuentes Mapa do sitio Ferramentas Ciberseguridade Gu\u00edas i.gal velaqui.gal Follow Follow Follow Follow Follow Follow info@dominio.gal (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a Follow Follow Follow Follow Follow Follow (+34) 670 226 268 R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a info@dominio.gal @import url(\"https://dominio.gal/wp-content/themes/Divi-child/css/domain-finder.css\"); \r\n \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n                     \r\n                 \r\n                 \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         \r\n             \r\n                 \r\n                     \r\n                         O teu nome de dominio .gal \r\n                     \r\n                 \r\n             \r\n         \r\n     \r\n     \r\n         O dominio est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         \r\n             Selecciona un rexistrador          \r\n     \r\n     \r\n         O dominio non est\u00e1 dispo\u00f1ible \r\n         Proba con outro, por favor... \r\n     \r\n\r\n \r\n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n PuntoGal acaba de asinar a s\u00faa incorporaci\u00f3n \u00e1 Global Cyber Alliance (GCA), a organizaci\u00f3n internacional creada en 2015 para afrontar os riscos cibern\u00e9ticos e facer da rede un lugar m\u00e1is seguro. O dominio conv\u00e9rtese as\u00ed na primeira entidade galega en sumarse a esta alianza global, dentro da s\u00faa pol\u00edtica de reforzar a seguridade do \u00e1mbito dixital. Segundo sinalaron ambas partes, o obxectivo desta colaboraci\u00f3n \u00e9 fomentar a confianza no ecosistema dixital galego, do que PuntoGal \u00e9 unha peza fundamental. M\u00e1is informaci\u00f3n Na aposta pola ciberseguridade, PuntoGal segue a buscar alianzas e colaboraci\u00f3ns en todos os \u00e1mbitos. No caso destes artigos divulgativos, imos da man de un rexistrador e fornecedor de servizos en internet desde fai d\u00e9cadas: Arsys. Se queredes saber m\u00e1is estade atentos a esta secci\u00f3n. Ler m\u00e1is PuntoGal prop\u00f3n gu\u00edas para usar o galego na rede PuntoGal quere po\u00f1er a disposici\u00f3n de toda a comunidade galega na rede unha serie de gu\u00edas b\u00e1sicas para posibilitar o uso do galego na rede, tanto no ordenador coma no tel\u00e9fono m\u00f3bil, e nas soluci\u00f3ns ofim\u00e1ticas m\u00e1is... Ler m\u00e1is Por que temos tantas opci\u00f3ns de rexistro? Que aportan os rexistradores? Por que hai diferenzas nos prezos e nos servizos que oferta? Para mercar un dominio .gal tes que falar cun dos nosos rexistradores. Se cadra, xa traballas con alg\u00fan. Se non \u00e9 as\u00ed, nesta listaxe... Ler m\u00e1is N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso Legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Subscribirse \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidade \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscribete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t Follow Follow Follow Follow Follow Follow N\u00d3S Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal Subscr\u00edbete ao noso bolet\u00edn. Non perdas nada. \n\t\t\t\t\t\t Correo Electr\u00f3nico \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t Pol\u00edtica de privacidad \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Acepto  os termos e condici\u00f3ns. \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t \n\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t Suscr\u00edbete \n\t\t\t\t\t\t \n\t\t\t\t\t N\u00d3S Follow Follow Follow Follow Follow Dominio PuntoGal R\u00faa da Maestranza 9 15001, A Coru\u00f1a (+34) 670 226 268 Sitio Aviso legal Pol\u00edtica de privacidade Accesibilidade Mapa do sitio CONTACTO info@dominio.gal Mal uso abuse@dominio.gal Rexistradores rexistradores@dominio.gal Prensa prensa@dominio.gal", "size": 237906, "download_timeout": 180.0, "download_slot": "dominio.gal", "download_latency": 3.2523343563079834, "depth": 0, "status": 200, "links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/historias-puntogal-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/como-gal/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/historias-gal-mb/@@https://dominio.gal/rexistradores/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/puntogal-e-arsys-inician-unha-campana-con-consellos-practicos-sobre-ciberseguridade/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/17-guias-para-o-17-de-maio-2/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/os-nosos-rexistradores/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Rexistra aqu\u00ed o teu dominio PuntoGal@@Read More@@Historias PuntoGal@@Read More@@Selecciona un rexistrador@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@PuntoGal s\u00famase \u00e1 Global Cyber Alliance@@M\u00e1is informaci\u00f3n@@@@Ciberseguridade con PuntoGal e Arsys@@Ler m\u00e1is@@@@A rede, en galego@@Ler m\u00e1is@@@@Os nosos rexistradores@@Ler m\u00e1is@@@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "header_links_url": "https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal@@https://dominio.gal/en/@@https://dominio.gal/es/@@https://dominio.gal@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos", "header_links_text": "@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@GL@@EN@@ES@@@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a", "header_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "footer_links_url": "https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal?lang=es@@https://www.instagram.com/puntogal/?hl=es@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://es.linkedin.com/pub/asociaci%C3%B3n-puntogal/16/921/484/es@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/nos/#atopanos@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@https://www.rysg.info/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/@@https://www.facebook.com/puntogal@@https://twitter.com/punto_gal@@https://www.instagram.com/puntogal/@@https://www.youtube.com/user/AsociacionpuntoGAL@@https://dominio.gal/feed/@@https://dominio.gal/aviso-legal/@@https://dominio.gal/politica-de-privacidade/@@https://dominio.gal/accesibilidade/@@https://dominio.gal/axuda/#mapa-web@@https://geotld.group/@@https://www.rysg.info/@@https://dominio.gal/puntogal-sumase-a-global-cyber-alliance-para-reforzar-a-sua-aposta-pola-ciberseguridade-no-ecosistema-dixital-galego/@@http://www.clustercomunicacion.gal/es/@@https://www.clusterticgalicia.com/", "footer_links_text": "R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso Legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSubscribirse\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscribete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@R\u00faa da Maestranza 9@@15001, A Coru\u00f1a@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@@@os termos e condici\u00f3ns.@@\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSuscr\u00edbete\n\t\t\t\t\t\t@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Follow@@Aviso legal@@Pol\u00edtica de privacidade@@Accesibilidade@@Mapa do sitio@@@@@@@@@@", "footer_links_nofollow": "False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False@@False", "img_sizes": "@@@@@@@@@@@@(max-width: 250px) 100vw, 250px@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 546px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 641px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1500px, 100vw@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@@@@@@@@@(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) and (max-width: 1280px) 1280px, (min-width: 1281px) 1855px, 100vw@@@@", "img_src": "https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web_small.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/hamburguesa-copia-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-geoTLD-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-rysg-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/08/logo-cluster-comunicacion-400x160-300x120-1.png@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/logo-cluster-tic.jpg", "img_width": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@546@@546@@641@@1500@@1500@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_loading": "lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy@@lazy", "img_srcset": "@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web.png 250w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/09/logo_web-150x150.png 150w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada.png 546w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/domaintrust-portada-cadrada-480x484.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212.png 641w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2022/02/121212-480x191.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/05/Slider_Web_LG_Guias_03-480x189.png 480w@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores.png 1500w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-1280x503.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-980x385.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2020/12/SOLO-Rexistradores-480x189.png 480w@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@@@@@@@@@https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print.png 1855w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-1280x431.png 1280w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-980x330.png 980w, https://dominio.gal/wp-content/uploads/2021/12/GCA-Logo-cmyk-print-480x162.png 480w@@@@", "img_height": "auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@550@@550@@255@@590@@590@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto@@auto", "img_alt": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "ip_address": "82.98.189.209", "crawl_time": "2022-07-08 13:24:05", "resp_headers_content-length": "27165", "resp_headers_date": "Fri, 08 Jul 2022 13:24:05 GMT", "resp_headers_content-type": "text/html; charset=UTF-8", "resp_headers_x-litespeed-tag": "fae_HTTP.200", "resp_headers_vary": "Accept-Encoding", "resp_headers_referrer-policy": "no-referrer-when-downgrade", "resp_headers_age": "0", "resp_headers_server": "HTTPd", "resp_headers_accept-ranges": "bytes", "request_headers_accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8", "request_headers_accept-language": "en", "request_headers_user-agent": "advertools/0.13.1", "request_headers_accept-encoding": "gzip, deflate"}
